[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區(15）

VIUTV 全新男子組合MIRROR

成員簡介:
隊長: 楊樂文 (Lokman) @llokmann
成員: 王智德 (Alton) @altonwongz
江熚生 (Anson Kong) @_kisang_
盧瀚霆 (Anson Lo) @ansonlht
呂爵安(Edan) @edanlui
陳瑞輝 (Frankie) @frankie729
陳卓賢 (Ian) @iancychan
柳應廷 (Jer) @jermylaous
李駿傑 (Jeremy) @jeremy_0908
姜濤 (Show) @keung_show
邱士縉 (Stanley) @stanleysc_
邱傲然 (Tiger) @tiger_yny

出道作品《一秒間》

第二首歌 《ASAP》

《ASAP》Studio Dance Version

第三首歌 《破鏡》

《2018 THE FIRST MIRROR LIVE CONCERT》為MIRROR嘅首場演唱會
於12月21日九龍灣國際展貿中心匯星舉行

《Good Night Show Mirror Go》由MIRROR主持嘅綜藝遊戲節目
第一季於2018年12月10日至2019年4月22日逢星期一21:45－22:30於ViuTV播出
第二季於2019年5月26日起逢星期日22:30－23:00於ViuTV播出

之前啲post
【12人成軍】《全民造星》男團取名Mirror

[VIUTV全民造星] 12人男團MIRROR討論區(2)

[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區(3)

[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區(4)

[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區(5)

[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區(6)

[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區(7)

[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區(8）

[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區(9）

[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區(10）

[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區(11）

[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區(12)

[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區(13）

[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區(14）

姜濤

姜b

算啦，unfollow哂一了百了唔洗煩，好多明星都零follow，型

近排發現 原來阿Jer 唱歌咁好聽
希望佢之後可以唱多d歌

姜b好波

係啦，屌
日日俾人mon住仲有邊個未unfollow
煩撚過呀媽

其實可能佢自己都唔知自己follow 過咩人，與其第時比位人追擊，倒不如un哂佢，再follow 返自己d朋友/偶像

可能個account之後比公司manage呢
連登又好 姜糖又好 收手啦
比d空間佢啦

公司
連mirror ig都未攪得掂

關你q事咩逼到人地無晒自己空間先安樂

姜B唔好跪低呀

巴打你係咪搞錯咗 我有份屌啲人stalk佢架

講緊成員/花姐/其他歌手咋嘛？

希望係啦

明顯因爲佢變0 following，之後被討論，又話擔心佢無哂同朋友互動嘅機會

然後個谷成班糖洗版，姜濤咪要出個story話比大家聽，叫大家唔洗擔心佢

其實洗乜咁在意人點睇
最好佢有個得自己朋友知嘅private ig
等啲人無得再stalk鳩佢阿吱阿咗
保護自己之餘都保護被佢follow嘅人
作為明星有私人ig都好合理啫

佢應該開咗private ig add返自己啲朋友，見佢public ig都陸續add返同事/行內人，處理得唔錯

逼到人地刪曬所有followers，姜糖宜家係咪覺得成功爭取好叻豬

人地擺明根本唔記得/睇漏先刪漏，我第一次見到逼到個idol咁樣都好意思見自己做飯

fans同偶像太close就係會變左咁煩

身有屎 順便一次過清走溝過/溝完既女
叻仔啊

點解會咁諗

講一次半次都算
但係要擠牙膏式咁講先痴線

一開始就話你unfollow漏阿A 阿B 阿C 阿D
好喇 人地見到已經unfollow返

跟住仲要講 仲爭阿D喎 點解淨係唔unfollow佢 而家阿D係咪有特權
唔緊要 係姜濤唔夠細心 佢咁都漏咗
人地再unfollow返阿D

點知班人仲要走出黎話 其實仲有阿E 同 阿F未unfollow囉 佢地係咪有特權
再隔多陣又話 仲有個阿G del哂姜濤啲相扮哂唔係fans 係漏網之魚呀 阿B 姜濤都unfollow咗無理由仲留佢係度喎

屌 你班人要抽秤要講都算 麻煩一次過講哂出黎啦
逐個逐個講 咁人地唔知仲有邊啲咪跟你地講嘅unfollow囉 仲係咁質問人係咪有特權

可能姜濤唔係咁諗呢

真係見到都鄧佢覺得煩

無證無據又係度屈9人

本身mirror都無資源 仲得閒係度批鬥人屌你咩

今日除左Tier 1&2, Jers都有份拍嘢
唔知拍咩呢

似mirror go

其實個星要follow咩人咪follow咩人囉，坐監咩大佬，成班人仲惡過共產黨，姜B最好就從今開始同班糖保持距離，唔好再俾佢地食住啦

Jer掛住摺飛機個樣好得意

痴線啱啱走去聽咗，你還返一分鐘比我

地做飯就日日應援打call佢地就日日批鬥自己idol fc 同其他fans，仲好意思話街外人見到佢地咁唔敢做散粉，唔係覺得街外人見到你地咁又好想飯埋同一個idol 嗎

條女咩人？有鏡仔follow

貌似拍緊的野真係似番個偶像團綜

btw打call呢個term好核突不過你同姜濤可以溝通到

屌蝗語黎既

佢follow 連登ig

唔係日文黎嫁咩 コール

唔係 打call 小哥哥小姐姐 不科學 什麼操作
全部大陸話

你上面都有幾個

call コール 本身係日本idol有先
係日本睇idol live嘅文化黎
但加埋個動詞 打 就係大陸話了

原來係咁 唔該你

竟然無人講今日第2次破鏡live
jer solo個段支咪竟然無左聲

ok我自膠
我以為只係譯左做中文

今日佢哋個live幾麻麻吓 好似走咗幾次音

好難聽
仲要Jer冇左聲

唔喺公開活動都跟到咁貼，專業私生 呢位姜糖c9真喺唔洗返工咁

我有朋友嗰日同屋企人去海洋公園
話撞到姜濤同幾個c9 我都估到有佢

就算睇完story 飛的出去，op咁大都搵到係邊，好堅呀！

真係好堅
不過佢地呢班之前去迪士尼咪一樣搵到跟到全日
有咩難到佢地

搵到佢地唔喺問題問題喺都唔喺公開活動，做私生做到咁

公開活動出現支持咁普通
私生飯緊係要貼身追蹤非公開活動啦
佢要影你影唔到的姜B呀

好撚好笑，得姜糖同神徒係花蛆谷洗版花蛆母親節快樂，其他粉絲死曬心？

同佢有親咩

仲有視如己出果鏡仔位既粉絲

個谷仲未摺咩？

佢都冇當我地啲仔係仔

後台撚個啲呢

皮皮頂咗句solo嚟唱，比起之前，唱功，今次進步咗

Jer solo竟然無聲，明明段solo好好j㗎

皮皮solo jed

係邊睇到？

同自己阿媽慶祝好過啦

快人一步知道姜b拍乜
到時又post出黎囉
Fan cam

我都唔明點解母親節快樂要同花姐講

都幾災難

係咪定錄音問題 唔入咪咁？

學校音響係咁上下......

神徒喜歡就好了

咁你唔係fans你做乜又follow佢

冰哥你認真？淨係得fans 會follow 藝人ig?

盲反喺度都變基本㗎啦，唔洗咁認真

偶像派糧俾自己粉有咩問題？咁都要為插而插？
你唔係佢粉又要follow 佢，又要咁矯情咁幫其他人發聲，咁難為你

咪係,偶像出個ig po回應下fans,寵下粉都有得攞出黎講,唔係無野講到咁呀? 好多仔仔都直接係Tg同Fans互動啦,唔通下下cap出黎鬧D仔仔寵粉作狀咩?睇完咪算囉

根本而家呢度d po就越黎越低質,好多為黑而黑,忠粉睇到都覺得煩,唔好話街外粉啦,街外人想識下mirror,上黎睇一睇,一定嚇到驚,肯定唔敢追mirror,你地成日話想mirror好,好心講多d有建設性d既野啦,成日批鬥d仔仔同fans,咁好咩?

好奇問下 想知係咩心態

其實我都想知咩心態唔鍾意仲要入埋人哋TG谷，睇曬啲嘢再cap圖擺上嚟插

講真我連自己鐘意嘅仔都追唔曬po只能跳住睇，根本唔會再咁有心機去睇其他仔嘅group

好似唔理讚定踩，連登討論得最多都係人氣高嘅姜濤同AL，係咪應該慶幸我鍾意嘅仔無咁多人留意

Follow教主係我真心鍾意Mirror, follow哂12個好正常

本身都ok鍾意教主（曾經係我頭三位之內），但自從佢講埋D你是我的人/我要拘捕你...加上成日post禮物，放風，同唔知幾時開始story成日戚眉戚眼嘟嘴好似痙攣咁，越來越覺得惡頂同造作。

神教區quit埋，頂唔住admin親疏有別

鍾唔鍾意一個人好主觀既，無話對錯，你地可以繼續覺得無問題

我唔係無想過unfollow佢，但Mirror始終係一個團隊，佢story有時又有其他仔，我都仲會繼續follow直到我真係覺得頂唔順

（預期最少有30個負皮）

完全係我心聲
本身全民造星最鍾意佢 而家佢係mirror入面我最唔鍾意top3

多謝你唔鍾意都咁留意打咁多字俾教主，但你講嘅嘢唔係無證據，就係其他仔仔同fans都會有嘅情況，鍾唔鍾意係好主觀，唔鍾意嘅話佢做咩你都覺得唔好？

有時間不如又講下你鍾意嘅幾個仔，等大家都focus多啲佢哋優點，唔洗搞到連登講嚟講去都係得姜濤教主Ian咁，明明MIRROR有12個人

持平d講，每個仔風格都唔同，AL愛自拍派糧都唔係呢一日半日的事（其他仔都有個超愛自拍，唔講名啦自己入座啦）
同其他仔的互動AL story 無咩獨家片,想睇呢d可以唔駛睇佢
貢品都係佢同粉之間的互動，唔想睇都無計，神徒愛送禮

其實我覺得都唔係屌AL啊 都係講左佢有d做作姐 觀點與角度姐 神徒覺得好sweet 普通人可能覺得好做作 洗唔洗咁樣講一句就發曬瘋咁

平時捧教主捧到好似Mirror得教主一個咁，依家俾人講句做作就話唔好focus喺一個人度
喂你地唔好咁啦仲有其他11個呀

不能同意更多
同埋唔知點解每次講AL最後都會變罵戰

今日又係咪果幾個常客去Mirror go?
想講除左姜濤外無乜邊個Fc公開抽
呢個要讚下佢地Fc

但點解佢抽咁少人但有咁多人舉姜濤牌

又話每個仔出三個粉絲？點解起碼有六個舉姜濤牌？（姜濤story）

我有冇數錯？

你邊度數到第六個

好多仲要提都無提

五個？有個後面比較濛

點都好，唔止三個吧

之前唔係話應援優先？
我都想去唔知下次有冇機會

其實我都唔明點解要係度不停批鬥啲仔
Post禮物又屌 出自拍又屌 unfollow漏fans又屌
最好笑係成員之間fd少少都屌
屌人有陰謀痴人上位
咁不如十二個單飛曬啦
個個淨係識踩低人地個仔去抬高自己個仔
重好意思跟哂風改人花名做因ton
Mirror真係會紅就假
出團體活動原來入面互相批鬥
Mirror咁多咁既fans真係好快拜拜

試下學識擦admin鞋先

唔知mirror instagram 幾時會講呢

都真係想知點解3個變5個，定係其他粉大愛幫手舉

追翻po揾到了自膠

有冇人覺得Jeremy好睇咗好多

染翻啡之後一直都好好睇啊

撕漫男

越來越正

好韓仔呀，不過我鐘意

塊面漲卜卜過之前

面珠有肉正好多

睇返造星初期，佢瘦到塊面凹哂
依家

呢張似日系喎 個頭

佢話肥左5kg再肥啲就好

晚明淺啡毛已經好正，但深啡顯得佢仲有型
成個人更加精緻有魅力
今日加埋西裝勁有總裁feel

佢深髮色好睇啲

姜B下月出solo

係呀，令五官更深邃，輪廓更明顯，其實佢個樣真係好標緻，如果再肥多少少就perfect池

廣告歌嚟

仲要生得高
唱歌跳舞都好
份人又好

其實佢份人真係好好

bfable

我都好想佢紅

跳唱佢都唔算太差，樣又得，夠高，人又乖仔

就係太乖仔

好多都喺應援group 抽。其實都好合理，大谷好多都唔係真粉，應援group 最少真係出過活動應援

點止，佢仲會煮飯洗衫做家務，完全係老公able

如果好男人嚟講，jeremy定frankie好啲

嘩好難揀喎～ 夜喇，都係唔好FF

恭喜Ian破鏡單飛！

契仔

恭喜！一定好快比連登仔批鬥到仆街
正常fans：「恭喜Ian!有鏡仔可以開個人演唱會！一定支持！」
連登fans：「點解唔係呀Jer佢憑咩開個人演唱會有花蛆後台係唔同啲」

不愧係花姐愛將

快過姜仔

會唔會買唔哂

即六月有生日會仲有mini concert

契仔真係唔同d
希唔好走音唔好hea跳唔好失禮唔好發脾氣喎
又唔好賴病唔好賴其他隊友啦

好傷心，姜濤出單曲，Ian 開音樂會，但阿jer都冇份，明明 jer 唱歌咁好聽

仲要賣580

唔會啦一定有人買
580人都應該爆到
仲未計有啲人會去搏下其他鏡仔去唔去睇

如果jer係生日月份儲到多啲fans
唔知會唔會有機會有呢

其實除左jer都仲有九個成員係無份
而ian同姜濤佢地都係第一次有個人作品
點解要因為咁而傷心
唔係替佢地高興？
明明有成員出處男作係值得開心既事黎

可能其他鏡仔上埋台表演

我覺得就算會都唔會預早講
但合理嘅

唔知有無其他fans去呢

賣唔曬就講

生日會=音樂會？
定2樣都有？
點都好啦，有得開音樂會都係好事，希望其他仔都有機會

可能仲早過姜仔單飛

on撚鳩
人地韓國男團solo con都首先要有幾首solo歌
你得一首（半首）同3首團歌咁撚快想開solo con
花蛆根本冇心搞男團
唔係叫你跟足韓國模式
但人地搞得咁紅一定有原因，管理得完善係其中一個
家陣你成團人未有咩成績就已經一個二個掛住單飛搞concert,笑係笑撚大人個口

你咁樣講一講，諗起一陣真係賣唔哂咪搵班兄弟做嘉賓囉，呢d野好易攪

點解個mirror instagram 可以做到成團出既event 唔即時更新，先出左成員solo concert 既post 先

其實jer真係唔多鐵粉，但欣賞佢嘅人又有好多，估計如果得佢一個開生日會或者小型音樂會，相信其他鏡粉都會買飛，最緊要唔好同其他仔嘅活動撞期就得啦

要幫Ian賣飛 Mirror ig突然好有效率
希望其他活動都keep住啦

因為係大事
第一位mirror成員solo concert
仲要係Ian

都習慣了可能真係早過姜仔單飛.....

我覺得搞個人演唱會還可以接受，但呢個更新方法我覺得好離譜 個經理人偏心到出晒面姐，係咪連個Instagram都要咁呀，定係個Instagram其實就係經理人搞

DLLM VIUTV
你捧撚夠條走音垃圾未

等唔切喇
星期四就要撲飛所以唔拖得

呢到係咁架仲要講AL
呢到只可以讃佢 對佢有意見/自己睇法唔同
就係盲反

Mirror個人主義好似太重
先唔講fans只可以鍾意一個仔，鍾意多幾個就俾人話對自己個仔唔專一
而家團隊都未搞好，就已經有仔要solo concert
到底花蛆係行緊咩management style

成日戚眉戚眼嘟嘴好似痙攣咁 我好認同

欣賞你咁夠膽

初期發展唔係應該拆散上下其他節目做宣傳咩點知一黎就拆散搞演唱會

可能一開始就係利用其他仔幫愛將做勢、鋪路
時機成熟單飛，知名度同人氣都可以高過曬其他新人
Btw頭兩個生日都玩到咁大，點夠你玩

啱啊，viu咁多清談節目，拆一兩個仔上去坐吓都好
好似除咗之前姜B同tiger有上風水節目，之後都冇了
做陳車腎真好，半年前開完mirror con，半年後自己冇歌都開到solo con
好多歌手出道幾年都冇呢個機會，就算有入場劵都可能只係賣緊380 480，而家車腎個concert就收580
花蛆真係好有心，送份咁好嘅生日禮物俾愛將

跳?應該唔會有呢個環節掛

唔止，仲有七月頭教主，肯定有過之而無不及。之後生日D仔情何以堪

教主生日集資$300-1000，K姐應該想攪大佢，但集$1000先送tee, cap, 袋，比較削

姜濤集資$500已經有tee, tote, 相集（單買$120）

K姐一定幫教主攪到有咁勁得咁勁

好期待啊

其實唔係頭兩個生日
之前生日嗰啲冇人理

比較想知到時係咪會有屬於佢嘅Solo歌
應該唔會入去只係聽Cover掛
仲記得佢決賽兩輪都係將busking擺上舞台

btw怪獸大廈唔係唔畀上去影相架咩

Sad but true
Edan生日連錄Mg都無蛋糕

屌個撚個生日會搞到咁大
點跟？

花蛆話得就得
俾得580入去，希望唔係睇busking

一個唱功同態度咁差既人憑咩開個唱？
憑班傻西hellosss捧場？
花姐偏心到出哂面，仲要十年都唔更新既mirror fp都有幫手宣傳

即係其實唔係盲反陳車腎有個唱
公道講句佢唔走音時唱歌係好聽嘅
但而家啱啱先成團半年，係咪真係啱時候開個唱
同埋希望花蛆唔係咁偏心得一個成員有機會開
其他成員都會有同等咁上下嘅solo機會 (例如佢又會唔會幫陰莖搞個唱?)

580好貴呀如果係busking 就喊出黎！

姜b應該都就快

不過我覺得ian solo con係快左小小 不過唔搞都搞左啦 相信viu都係有信心先搞既 希望搞得好好睇睇 同埋會有一兩首自己歌啦 如果唔係淨cover就唔係幾好

咁又係自暴其短
但可能有mirror 跳返三首攝下時間

唔洗再就住其他鏡仔
Solo concert自己話事 唔跳就唔跳

花姐浪費左阿jer
次次出歌難唱果d位就識擺Jeremy同阿Jer
又唔見佢比Ian試下「發表」下既？

睇力捧程度，下個會唔係大表哥

會唔會Mirror做嘉賓

11個dancers

下面hashtag寫左mirror去撐場喇

唔請點賣得晒買呀

唔請點賣得晒飛呀

其實花姐唔係偏心咁簡單
係要盡快cap夠水
Mirror依隊野行唔長遠 隊入面有幾個都就快3字頭
隨住造星光環減弱 同埋之後造星2/3/4既參賽者
就算姜濤都未必keep到個勢
係依一刻要做既係猛接job
開啲垃圾concert 食得幾多得幾多
就算無歌都要開
再遲啲就走晒粉

從來未見過MIRROR嘅IG同FB可以咁快手腳
花蛆愛將係唔同啲

陣間講多兩講又po story話人無禮貌 話人唔識尊重
D飛如果真係賣得出，Ian FC又有資金任佢地fing

唔好啦，費事等陣Ian粉又鬧其他仔去搶風頭呀
佢solo咁巴閉自己一個人搞咪算囉，賣唔賣得曬都唔好搵其他仔做嘉賓啦

咪搞到人哋fans都唔知俾唔俾錢買飛睇自己個仔好，多人買咗又鬧搶佢風頭，同埋啲錢又唔會分俾其他仔

個人mini concert 呀
憑咩呀陳卓賢
憑佢係花姐親生仔

咁做Ian fc好舒服喎，有花蛆同公司幫手搞好曬，又唔洗擔心錢嘅問題其他仔就無好命啦

花蛆ig都係

姜應該冇咁快 腎都話歌路廣D
姜唔通真係聽足三粒鐘國語/抖音歌咩 拿唔係話唔G持 係咁做唔好睇

不嬲都係咁
其他仔同人唔同命
上次舞台劇已經係咁，陳生去到邊都有花姐寶姐旁實
阿Jer就當路人咁撚樣 公平咩？

咩嘢事啊 無啦啦幫其中一個成員開單飛音樂會 簡直係匪夷所思

但講真舞台劇無唔公平 兩個人都一齊行 都太偏見了

啱啊 就算係香港的團 無啦啦會唔會有成員無出過solo碟之下開solo音樂會?

講得好 viutv食相好難睇

妖，唔係掛好肉酸呀⋯⋯
要其他人幫佢伴舞??? 我接受唔到

偏見定偏幫呢d野好主觀
不過在場有眼都見到親疏有別囉
唔止上次，平時出function都係咁

推到花蛆幫Jer開concert

走音都唔影響開solo音樂會呀，花蛆話得就得㗎啦
前幾日去學校，Ian攞埋edan個part唱，唱到好似無氣咁，本身破鏡都已經係慢歌唔洗你跳舞㗎啦，唔知又有咩嘢可以賴

由決賽開始到出道後咁多次show，真係唔覺Ian有邊次係唱得好聽，走音hea跳就多

其實花蛆都可能後悔緊放Ian入團

而加又無人話係11個人幫佢伴舞 點解要講到真咁

講真我個個仔都鍾意
有人可以開演唱會都開心嘅
但可唔以公平啲對其他仔都有相同待遇
同埋係咪應該搞好啲團先搞個人呢

陳卓賢仲好意思講逆水行舟不進則退
入左團退步得最多就係你
走音hea跳仲可以開個人音樂會就憑你係親生仔
咁樣對成團發展真係好唔健康

一定有mirror上台表演囉
唔請其他11個黎點賣得晒啲飛呀

下面hashtag咪講左 mirror去撐囉
分明就班兄弟去幫手暖場
之後就有大明星出場！
仲有以大明星既歌路 都要買企位真係不可思議
觀眾舒唔舒服唔緊要 cap水要緊

會唔會關腎仔另一經理人公司事？

而加Tag下mirror都唔得咩

講得無錯 我唔再出聲了 靜靜地去買飛支持下算

好多人會話阿**本身唔係唱開個段 評論佢唱得唔好唔太公平 但一到我 就會話點解ian唱得唔好 同其他隊友差咁遠嫁？
但其實小弟都唔係一個唱開個段嘅人

真心想知咁捧佢係咪仲係因為覺得造星嗰陣剪接欠咗佢，如果係，咩都還夠啦

好糾結，想睇自己個仔但又唔想睇阿邊個 同埋阿邊個唔跳舞嘅話free standing是否有點odd

諗起佢拖其他隊友落水真係好狗
陳卓賢你要加油呀，走音唔係問題靠自己都可以賣得曬啲飛㗎，唔洗搵其他11個兄弟襯托你

其實唔係呢個問題，係唔可以依家明明歌都冇就開solo concert ，完全唔知憑乜嘢咁做

事實係
雖然我都唔係中意ian都對佢mirror go黑面好反感
但連登仔盲反唔係第一日既事啦
Post咩相要管 同fans講咩要管 follow邊個又要管
接幾多廣告有幾多粒sticker都要管
edan有自己節目
大家就打哂飛機恭喜佢
Ian姜濤就收皮 搞個人主義

係咪準備單飛

想睇自己幾個仔，但又唔想曬錢益咗人，仲要俾人鬧搶風頭
諗下到時去場外等班仔就算囉

哇諗住入嚟問下點解ig咁多人批鬥Ian開con
點知呢度全部anti以為mirror post係會撐哂咁多個
冇咩事都係出返去先

個團半年就solo 歌都算，今次直情開埋個人演唱會，一定唔係好事
節目就幾時都話要拆散12個比佢地上多D節目宣傳mirror 有咁多人
性質都唔同，唔明點解你要拉埋Edan來講囉

其實我諗姜濤唔會想咁快單飛，咁難得多咗班兄弟，佢係會想個人發展但唔會想直情脫離左mirror

企係到睇busking好合理啦
你去尖咀碼頭都無位畀你坐

如果節目派比ian就唔同講法啦
如果edan生日開con又會屌咩

撐得落個啲先會撐
成日又走音又hea跳仲要多多藉口賴落人地到個啲不了

如果佢兩個真係單飛，mirror可以收皮

edan 生日個日錄mirror go蛋糕都無個又唔講？

你都幾格硬屈人盲反盲撐，韓國都會比成員拆散上節目，但唔會未有歌，出道半年就已經自己開個人演唱會囉
而且事實佢冇開生日會，冇mirror ig出post 講生日快樂，都冇開個人concert
ian D fans 都幾興拉埋其他人落水踩一捧一

會唔會係全團都未出大碟就有solo con
Viutv 花蛆你訓撚醒未

潮文

點解呢度咁多anti?
因為偉大嘅經理人帶頭先囉
花蛆好嘢

講多少少，mirror first live concert 其實已經好乖，自己未有歌咁快就開個演唱會
今次甚至係一個成員自己個歌都冇就開個人演唱會，咁其實組團來做乜... ... 真係要咁急咩，急到係人都睇得出想cap水多過想捧晒成團

佢真係幫咗ian唔少
係儲anti方面
本來造星一直對佢印象都唔差，好可惜

Edan不被重視左好耐又唔見你講？

點解一定要跟韓國果套？
想問聲咁佢開con會有咩負面影響？
你都幾格硬屈人係fans
咪講左唔中意佢
只係睇唔過眼啲風氣
偏心可以屌
但唔會係屌啲仔囉
花蛆叫到唔通話「我唔唱啦」咁？
成日係度屌屌屌
演唱會未開始表現係點都未知就屌無資格
唔係盲反係咩？
如果今次成功 先會有機會幫下一個搞
如果反應唔好 又邊會有機會比jer?
同一團人黎 任何一個收皮都會有負面影響架啦
所以先覺得不停盲反好煩 明唔明

老老實實，係咪我見識少？音樂會一向都係企喺度睇？去聽歌定去睇人呀大佬

唔係ian的問題 個團先出得半年 任何一個人開solo concert都唔係好正路 睇得出viutv搞mirror只係用埋造星人氣去cap多幾輪真銀 等班仔無利用價值就一腳踢開

Edan俾記者以為係羅家英fans仲要打左格仔

mirror連兩首歌都無嘅時候夠學人搞concert啦

哎也錦鯉，可能到時ian有自己嘅歌呢

On9完全唔關事
成團我最中意姜濤同edan
點會唔想佢好
但不被重視點解要針對其他成員？
點解要魚蛋論
要屌咪去屌花蛆囉
所有野都係佢安排佢話事
你想啲仔點拒絕佢安排呀
唔通ian同佢講得我一個我唔唱呀咁？

咁不嬲都屌緊花蛆既又，一開始都講咗係花蛆害左ian

Edan 終有一日台灣記者都會識你

話緊陳卓賢開mini concert 同busking無分別
睇唔明？

言下之意你你睇唔起呀Jer定你覺得Jer嘅實力未夠班？呀Jer輸在唔係親生仔咋

老實講 大家認為jer既人氣夠開演唱會咩

佢值得被捧，有能力擁有一首自己的歌，希望會有啦

你咩事呀
講緊拍一套戲
第一套唔收得 點會拍第二季呀
邊句踩親你呀

會唔會係睇唔明呀？
我係另外真心問坊間嘅音樂會係點

坐

屌，打埋格仔

Edan心態真係好 成日自嘲

唔夠你地個個黎啦好未

唔使咁踩人嘅

不如諗下佢點解會有咁多hater喇
點解係反佢唔係第二個
一定有原因
唔係盲反

根本就唔係而家就要開solo concert 囉

證明mirror唔紅
大把人唔識

老實講 e+根本唔應該開個人演唱會

好似係台灣新聞？
都正常嘅
但打格真係好好笑

Ian唔係有自己經理人公司咩？
唔一定關晒花姐事
其實music zone開show成本好低
三四五線歌手都可以自資開
何況佢有公司幫
不過張飛賣到大場價錢
擺明cap水

ian贏嘅只係人氣，同呀Jer唔可以相提並論。
Jer只係未遇到佢真正嘅柏樂
不過娛樂圈係殘酷，際遇果然重要過實力

可能同人反左面
舞台劇好似都冇上騰既花牌

音樂會要觀眾企到底係咩玩法

咁事實上開show唔係講實力係講票房

個陣睇supper moment music zone都只係$220

$580 又冇自己歌真係百萬個問號

錄左歌你唔知

哦～noted with thanks

ian unfollow左佢自己個經理人
你話仲關唔關事？

唔係魚蛋論 售票演唱會係好大件事 任何一個成員可以獨得呢個機會 對成個團發展係好唔健康 證明viutv真係糟蹋左12個有夢想的年輕人

有班fans肯買飛肯任比viutv cap水咪得 入場播雪花都無人理

我都覺得Jer唱得係穩定好多 奈何出歌搞show真係要睇人氣

唔好成日話呢度D人盲反啦
有無諗過陳卓賢造星之後走咗幾多粉？
佢走粉量佢認第二都無人敢認第一
早排態度差到咁 又HEA跳又走音 都有個人CON可以開
難怪唔怕無FANS

可能真係會有，錦鯉唔好跟得太貼住，驚你炒車

真係唔知
解左約？

其實由造星睇到而家 本身都好開心終於有隊男團
但綜藝又唔太好睇 最近首歌個MV剪得又唔好 真係越嚟越失望
我想佢地可以做長久既團 而唔係曇花一現

唱番上騰時期d歌

Ian開演唱會
個個留言呀jer都應該有
轉個頭又話開個人演唱會就係錯

都算 係唔係一提ian就要提jer
同係ak live留言搵ian一樣咁撚煩
自己拉埋佢地黎講就得
其他人就係拉人落水
低質到

根本viu一開始話要搞男團都唔方會長
一來12個咁多根本各有各風格
香港有幾多組合係成功而長久有眼睇
仲要由viu呢間冇咩經驗做音樂既公司做 都諗到前景完全唔樂觀
只係再冇信心都冇諗到會係成團半年呢個時候搞個人con
根本都唔係ian搞既問題 其實邊個搞都唔應該
係花姐同viu既問題 唔通同ian講比個機會你搞concert 佢會拒絕咩?
佢一心想做歌手 一定係想搞嫁
但實際運作 work唔work呢d應該係要背後團隊幫佢諗

不如你出少句聲當幫忙
利申：兩個都鍾意

本來Ian走音hea跳，態度唔好呢啲都只係會令我唔關注佢
但係黑面小氣，同埋上次拉阿Jer落水就覺得佢人品性格唔多掂
加埋偉大嘅花蛆一直係到推波助瀾，真係偏心到令人好反感

好笑咩？我覺得人哋當你路人，做星做到咁好醜怪

so sad but true
打埋格仔個下先出色
上次個短live其實都睇得出英英好錫住爵爺，會lead住個方向又好搞笑

出唔出聲ian都比人屌到體無完膚架啦

台灣啫 又唔係香港
台灣唔識mirror唔出奇
台灣記者都唔識姜濤啦

咁佢可以點？投訴？香港人輕鬆啲啦

咁認真做咩
台灣新聞

跟返陳卓賢咋喎
陳卓賢都係咁樣拉jer落水架咋
唔滿意呀？

好彩Edan 大方冇你呢個心態

明明係你自己將ian個音樂會同呀Jer有冇機會開音樂會拉上關係
唔該你唔好講到呀Jer要等人地有機會做到之後先輪到佢有份咁。

有幾醜呀，佢自己都自嘲當笑料啫

台灣人點可能識佢

Edan真係痴線佬icon都轉埋
做偶像做到佢咁膠真係少有笑死
見佢同英英拍節目好似都拍得幾開心，好似兩爺孫去旅行咁
Edan如果mon post路過麻煩俾個正皮

係值得與唔撚值得既問題
Edan單獨出節目 佢值得
成個mirror go表現最好係佢

ian有mini concert就唔撚值得
又要走音 又要無歌 又要退步
最撚仆街係搵埋兄弟上去做嘉賓

屈到你自己爬番文先啦
去ig睇下先啦 成堆留言都係jerjerjer
同埋我真係無哩個意思
事實就係花蛆幫ian搞左先
咁jer又點樣唔洗等..？

如果你係鐘意edan既點會咁樣拎佢比較

佢忙緊replay段片
如果有錯 edan麻煩俾個負皮

所以佢連登冇乜負評

你未笑佢，佢先笑自己

爵爺，撐你

最撚記得係演藝人協會個次
屌你老母退團啦

因為想反映大家係針對某啲成員啫
Edan係度大把人錫
Ian al Stanley alton就比人針到呼吸都是罪
事實係真係針對
不過哩啲野無人會認
只會繼續屌個仔有幾差果啲
正如花蛆偏心都唔會認
要講既我一直最唔中意ian同ak
都唔會比580去睇Ian
但唔認為搞個演唱會要屌到咁甘
同埋唔認為要一直攞jer比較

點解兩場d抽唔中既糖都有份拍

又黎？

每個仔得三個?
33個fans仲少過上一輯?

請碌返去第#149個留言
你係第一個將ian同Jer作假設比較嘅人

紅字認同 有堆人自己都捧一踩一

依家鏡粉已經碎到真係變粉
遲啲第二季播出有埋其他人點搞
肯定日日都鬧交

事實上佢真係神預測喎

事實係次次都攞jer比較所以我先作哩個假設
唔夠十秒下面就有人話因爲ian有演唱會jer無所以好傷心啦
你覺得係我帶起我都無野好講

Btw 如果ian你有mon post既 記得做好自己就得 唔洗理佢地講咁多 總有人支持你！有進步有改善自然就會有人支持你

預左畀人負皮 不過咩都講得 有讚有彈 支持mirror同造星1先係呢個post既重點

其實如果唔係Ian另外有經理人推動件事
真心唔明點解會比佢開solo concert先
佢係最紅嗰個都仲講得通，但又唔係
Viutv會唔會蠢到唔知咁會分化fans?

5月1號見佢都有改善
希望keep住落去啦
你做得好嘅自然就少人彈

講中晒心聲

法官大人,我冇嘢補充

支持Mirror就更加唔應該撐有成員開個人演唱會啦
個團搞左半年問心唔係紅，根本幫邊個開concert都唔應該啦
但viu同花蛆要帶頭搞分化，繼續無視一直資源分配不公問題硬捧
團隊有人可以有售票con根本就好撚大負面影響
只係今次主角係Ian再令件事變到好肉酸姐

啱啦繼續唔好理人講咩
未紅先擺款 遲早玩完
講工作態度真係因ton冠軍之後Ian又係拎亞軍

佢唔係無聽 咁大輿論唔通佢會唔知咩 只不過盲反到某個程度 做好自己就係最好了

佢知 不過態度照舊咋嘛

花姐其實想佢好家想佢死.......

未見到，愛將post同story就有。

有聽呀 所以咪係拉埋jer落水 高招

陳卓賢單飛演唱會有埋MOOV贊助，勁威！

全歌單cover，busking 當貴價演唱會搞！全港第一人！！勁！！

6月1生日會，6月9 mini concert，親生仔萬歲！！！

無限資源，萬大事有個花老母無限back up！！親生仔就是威！

但分化呢家野不嬲都唔理架啦，花姐帶頭添啦，其實佢知唔知偏心反而害咗個仔

無關注Ian，以為solo concert就係生日會形式，麥原來係分開搞？
咁即係花蛆特登開嚟送俾愛將嘅生日禮物啦

呢個真
到底個腦係咪裝屎

呂爵安去台灣好多女

頭先live有講

年紀差咁大都有得比揀邊個咩

雖然都算係樹熊fans，但係呢個時候搞個人mini con真係好唔應該。花蛆幾時學下點做經理人...咁搞法mirror真係好快挽完...

比少少綜藝幽默感

腎仔有多啲理智粉就唔洗搞到神憎鬼厭
btw 挽你老母

愛佢變成害佢
阿腎小心啦 身先士卒唔係咁容易
寧願姜仔唔好咁快
起碼攪好d廣東話 融入下香港文化先好過

viu從來唔會諗呢樣嘢

講開分化 viu真係第一
永遠11個仔仔去親九展 接送機船都有放題
係得姜B乜都唔得

怕咩？人地粉絲係花蛆谷話ian有hello撐就夠啦，佢地會買飛入場，唔洗mirror 粉絲去撐呀

搞到咁不如襯而家要單飛就單飛, 其他分小隊啦
一D紅一D唔紅 又冇心捧哂咁多個
D組員年齡同STYLE 差咁多, 姜同al 到而家都未識唱男朋友, 根本都唔係同一個年代
實實際際分小隊, 跳唱一隊, 唱情歌一隊, 未ready果d去返training, 做返岩marketing 好過

清點知呀？

佢咁多人屌真係要多謝花蛆同呢D智障粉絲！

講野用下腦啦

一陣唔滿真係笑

陰公... 可能ian見到都想打7佢

下下坐爆個場真係好咩
上次舞台劇又係咁，下下打爆晒啲飛，搞到真係想去欣賞舞台劇嘅人冇機會睇，加場賺多兩場錢，兩場都十成有九成係一樣嘅觀眾，唔係唔撐得但建議唔好捧得佢太高，陣間佢跌落嚟唔知痛

真的，姜仔要快点儿说好广东话！相信并期待著❤️
如果唔系噶话，不然他会变成带大陆文化进香港的星

大陸姜無改錯名

呢個真係衝出嚟柒，甘撚威威豬，叫班hellos記得 16/5買撚哂d飛，唔好比其他人買呀，反正偉大嘅fc最叻掃飛，mirror 演唱會好威威豬掃咗三十幾張$480㗎嘛

好有骨氣呀，大家識做d記得唔好買曬hello d 飛喇

(不過講起電視新人個投票第一名好似係姜b喎，一場兄弟，怕賣唔曬飛可以請人做嘉賓幫拖㗎）

腦殘粉真係影衰曬其他hellossss...唔好以偏概全呀唔該

花蛆眼中
ian ：男神，契仔
姜濤 ：水喉，第一個對外宣稱會出單曲（幫ian 墊底塞住人把口）
其他人 ：是撚但，好自為知，唔關我事
mirror ：求撚其，多啲人方便粉絲幫契仔做勢
鏡粉：水魚，比錢佢用嚟養契仔

真係鄧姜好唔抵，本來個勢好好，入mirror 同al 有火花，花蛆係要將佢同星座pair一起，jm9
而家感覺成隊mirror 停滯不前，姜又唔想單飛住，又冇乜同al互動

正想講佢打簡體字

唔講都唔知原來Hellosss可以唔洗搶飛Tim
填咗表就有位嫁啦

再睇下另一位admin點講

我真係恭喜哂其他支持ian嘅朋友仔呀仲唔快啲入fc

反而唔想姜同al太多互動，好易過界

見花姐谷有人撐ian乜乜乜，一睇原來連fc谷都冇入，打手唔該做戲做全套啦

佢地冇過界，係俾人FF過界姐

洗乜入 反正都自己人 我就實有飛！

十幾廿個helper

俾580入場個啲真係傻豬豬
人地填表免費呀

等陣姜糖同神徒買得仲多過啲Ian粉咪好尷尬
都係唔好去喧賓奪主啦

一陣話人地搶晒佢地d飛最鍾意令其他仔仔粉絲尷尬

唔係幫手訂購咋咩？

Check清楚先屌好冇？ fc ig 有link 個個都可以填表，同埋係代訂咋 要科水架...
（PS $580 真係太貴囉...唔應該係呢個價，viu 真係識cap水）

唔洗加密啦
教主post禮物嗰陣都抽走咗個牌淨係影個蛋糕，咁你知佢點諗啦

想去睇ian

我都以為係同一個添，原來分開搞咁犀利

睇啦 $580睇busking抵睇
可以聽到唔同歌手既歌 隻隻唱半首歌
可以聽到好多歌架 唱唱下又無啦啦向你揮手好鬼sweet
但例牌出現走音呀hea跳hea唱呀包容下 但都係表演既一部分既
重點係隨時有埋mirror

內部認購，正呀
想問其他星嘅演唱會，fc有無得內部認購？

貴價熊仔餅

弱弱一問，其實cp有咩問題？佢地又唔係真係一齊
我見韓團都有好多cp

其實有啲有

見到啲人chur花姐幫Jer開show真係得啖笑
開得第二個咁之後係咪又chur第三第四個
咁搞法不如解散各自搵食啦
紅都未紅就搞到一鑊粥
唔敢想像造星ll一出會咩局面

你肯定佢會hea跳？
我就覺得佢唔會hea跳啦，因為都無打算要跳

最衰你地班連登友，起埋人地段一秒間出嚟，以家無咗啦

CP冇問題啦
但CP式應援就係問題

Mirror成員冇人識！被當粉絲同羅家英合照 台灣記者幫佢打格仔遮眼

咁又冇諗過威到唔係鏡粉會係連登開到個post 咁事實係真係冇人識mirror 呀，算啦

好似係鏡粉黎都係另類宣傳黎既

有

Fc會係埋曬一堆

原來個糖過左檔去team Stanley 所以有位

下
Post得唔係想多人睇嗎？

我見花蛆story姜濤都有5個牌，其他仔有d都唔只3個牌，真係唔知點分配

一個人舉兩個牌
#曲

咁一時支持呢個仔仔 一時支持果個仔仔
咪好多位可以抽

不要再說了,viutv有人mon po架, 我係唔會為左睇其他11個而買ian飛睇, viutv唔好成日搵我地笨,有咩賣唔出既飛就搵鏡粉買

拿拿臨去搵個少粉嘅仔去支持下就可以抽啦

絕對唔會，仲要580，果個場同埋得企位，真係好貴

想人睇係想人讚而唔係笑

我都覺得係搵快錢,我一直都覺得viu係呢個方針,求其搵d活動出黎又收一大舊錢,呃我地一筆

唔好意思,唔係好明, 真心問,concert唔係viutv搞? 點解fc會收到錢??

因為viutv一開始manage個陣都無諗過

個個fans都係唯飯的話 個團係唔會搞得起

可以話由第一步已經錯

幾時見過bts有七個fandom,twice有9個fandom? 花姐同viutv係咪又嗰句 我地走港風唔走韓風唔使跟韓國 咪搞到一鑊泡

無睇姜仔生日,聽聞有幾間高級公司sponsor,係姜糖咁叻搵到? 定viutv搵?

堅？可能人哋真係想順便去應援下大表哥呢
上次百日宴啲糖都食咗好多其他仔仔嘅位啦

佢地班友自視過高？

呢半年都不停諗計仔呃鏡粉錢
不會再被騙了

花蛆如意算盤打得真係好，cap埋其他fans嘅錢俾佢愛將
要其他11個仔去做襯托，笑住睇佢點樣心心眼幫自己契仔過生日

利申：唔會買

唔會去啦廢事同Hello爭位唔係咁好既

在商言商，viutv唔同大台，無咁多彈藥同你慢慢培訓新人，有錢緊係搵咗先，下年又推班廉價勞工出來cap水

OKAY

屌 睇到呢條友講野就燥
作為肥腎理智粉真係多得佢唔少
佢唔好以為自己幫緊肥腎好唔好 招緊黑比人笑緊on9炸
出少句聲當幫忙 求佢
有時真係覺得追肥腎既係咪已經冇曬正常人
都唔係好敢出fun行出來話比人知追肥腎

仲有花蛆 都真係唔好以為幫佢開con係幫緊男神
你害撚緊佢呀！！！真係想佢好就求你醒下啦

追肥腎真係比周遭既人搞到心很累

Ian今日在IG宣布將會開個人音樂會，被問到其他成員會否覺得偏心，姜濤就話Ian開演唱會，大家都會覺得好認同，「因為喺我哋嘅音樂可造性方面，大家都公認Ian係唱歌最好聽，音樂造詣方面大家都覺得佢係最好，至少我嚟講，我聽到呢個消息，我都會想去聽。」至於Ian自己都坦言有壓力：「因為我諗都會有好多唔同嘅聲音，比如話『點解會係你』、『點解唔係其他成員』，好多人都會覺得唔公平，但係公司都安排我哋每一個成員有唔同嘅發展，同埋可能我係第一個啫，喺大家已知嘅領域入面，未發生嘅事唔代表唔會發生，咁所以大家就唔好咁快下一個定論話『點解淨係得Ian嘅』，可能陸續有嚟呢，因為據我所知姜濤都會籌備自己嘅mini concert。」咦，難道真的會陸續有來？大定係就期待一下吧。

又拉人落水啦

ian唱歌公認最好聽？
唱一句都可以走音喎佢 仲要唔止一次 真係好一般喎 係我有問題定啲成員有問題？

參賽個時唯粉正常，其實出左道viu可以做好多野去團結鏡仔同粉，官方fans club 只係其中一樣，係佢地無選擇咁做，只識帶頭搞分化資源分配出哂事

金像獎/開個人concert etc，成日做埋哂啲垃圾決定，真團粉都比佢地搞到心淡哂啦，睇唔到Mirror可以行到幾遠咪變左全力唯粉搞應援，想自己中意既仔仔爭氣。鏡碎根本viu一手造成

姜濤遲啲都有音樂會 要鬧就鬧埋佢

屌救命佢地講多錯多

屌ViuTV 有邊次唔係推姜仔出嚟救火
造星時推姜son cp 撥熄微博單野
而家腎仔比人鬧左成日又推姜仔出嚟話佢都會有mini concert
腎仔今次行先死先係慘
但又拖姜仔落水做嘜鳩
屌 次撚次都攪到一pat屎咁既關公災難

點解我覺得佢有d拉人落水既感覺
明明姜濤自己都無提過，但ian就用「以我所知」「XX都會啦」咁樣轉移視線
其實唔係由公司宣布好d咩, 都未知真定假
上次又拉jer落水....真係幫佢唔落

如果01報導無錯
車腎完全係一個拉人落水撚
小學雞同老師告狀人地都有份

未必係阿腎特登拖姜仔落水
如果唔係仆街ViuTV 佢地點可以亂講野呀
屌啦 佢話姜仔會有啫 到時hea下hea下又冇左影架啦
寧願姜仔唔好開 慢慢嚟學好廣東話
歌路闊d先算 費事一陣又比人屌

佢實係唱普通話歌 或者加一兩首韓文歌
不過viutv 開既話實有姜糖買

Sorry for多疑多口問句，點解今日完全無鏡仔repost撐Ian個單飛演唱會嘅？

未肯定係咪ian自己爆出黎之前唔好又咁快鬧佢啦
我覺得有可能公司要佢講
如果唔係點可以咁快爆出黎
其實今次Ian都好慘
音樂會又唔係佢話要開就開到
可能公司要呢 盲反都唔係咁啦

但佢地好多都有係Ian post下面留言

d仔真係好撚無辜
比慈母花玩撚死
寧願做隱形仔都好過比佢special care

見到了

準備年年開演唱會呃下大家錢

今日連登先鬧完
佢地今晚mon post
最快都要聽日先回應到啦

大家估下$580 x 580 Viutv袋幾多

係拉人落水呢方面無人贏到佢

Total 30幾萬
At least袋7成

韓國wanna one出左道之後都唔會個個fans各自舉牌啦

咁你地想佢點答係呀成隊mirror得我有得開
有時真係覺得佢好慘 俾花蛆搞成咁
俾機會佢開唔通佢話唔開咩？
盲反就盲反啦 喺連登屌人真係唔洗講道理

記者有無問佢係咪得佢一個有得開呀？
定係記者有問佢姜濤有無得開呀？

好想知係跟稿講定成員品味係咁？係咪俾花姐洗曬腦？ 造星1完咗好耐啦，佢嘅造星剪接光環都應該要完，其他唱歌好聽嘅成員俾多啲信心自己好嗎？

一個有solo con都未夠，仲要爆埋姜濤有solo con，而家係搞緊男團啊，逐個solo con係乜撚嘢事啊！

一有負面消息就推姜濤出嚟擋箭牌，擋撚夠未！垃圾公關！以為一句「姜濤都有」就可以合理化曬所有嘢？

根本成個重點係「唔應該出道半年咁快有任何成員solo con」到底viu同花姐仲要帶頭分化到幾時！係咪整碎鏡粉先安樂！

不如12個逐個soloconcert,咁組個團黎做咩啫

又係咁 佢除左搵藉口同拉其他人落水係咪冇其他招

係咪拉姜濤落水等多d人知佢係邊個？
陳卓賢咁你提多d姜濤 咁咪有人識你囉

大家真係好撚賤格 唔怪得mirror搞唔起

淨係識互相攻擊 自己人都唔支持 出面邊有人支持

咁你意思係咪即係要盲撐
係自己人就一定要撐
你有冇批判性思考

但你地而加盲反
就係有批判思考先咁樣講
算啦唉 你地繼續屌啦 屌到ian收皮 花姐收皮 mirror收皮啦

睇唔到邊個位要支持mirror成員出道半年就逐個問solo concert

花蛆同陳卓賢真係好撚賤格
唔怪得mirror搞唔起

唔通佢走晒音 我都塞住隻耳仔話好好聽 陳卓賢❤️ian❤️我愛你呀❤️

唔通有人甩晒step又慢半拍 我都插盲自己話好好睇 跳得好好

想出面d人支持係首先係你要做得好 俾外面既人睇呢個真係又唱得又跳得既組合 每次表演都係吸納新粉既機會 所以係應該珍惜同投入每個表演 先對得住支持你既人

如果閣下依然覺得如果連我地都唔支持佢 咁做粉絲尼做乜😀我地應該要體諒😀佢都係人😀
我希望你偶像一世幸運

人地話自己人就要支持呀
做得好好都唔關事

不如你真係重溫佢地d片啦
我好懷疑你有冇睇過佢地表演
我推介決賽ian唱個兩首歌 ，公大饑饉自成一閣不在狀態唱歌版，小伙子唔夠氣版，wind n dine淨係望粉絲busking版，演唱會瑕疵版，
上電台唔專業 做做下節目都發夢又玩手指 又搞人 一係俾個累樣

你睇完晒再上黎再批判思考點解大家會咁講

姜濤有我覺得合理，最少姜濤出到黎表演真係好壓台好好睇。同埋每次都睇得出佢好用心準備同好少失準
Ian次次出黎失準都有理由：唔舒服呀，緊張呀，呢樣果樣。唔撚好再消費姜濤呀屌你

如果個團咁撚明顯偏心其中一位成員，搞到個mirror完全係虛名咁，咁都要死忍既話，我不如走粉，追黎有乜㭍意思，日日睇到眼火爆
批判性思考內容如下：個團出道半年就個人live？？？個團連碟都未出，你自己又冇歌，憑乜撚野賣$580開演唱會？就憑你係花老母契仔？
陳先生一日未開show我唔撚屌佢本人會走音定點，但憑佢過往種種車禍現場冇人會服佢值得咁快擁有自己既個人concert 態度有問題到咁都可以收咁大份禮，你收唔收得起呀陳生？
你用下你個腦諗下邊撚個想mirror 收皮
係次次活動仆心仆命出錢宣傳搞應援凌晨仆出去幫佢地做勢既粉絲？
定下下帶頭搞分化既偉大花老母？

Sorry 冇proof read !wine n dine

典型hellos
輸打贏要

其實我最鐘意嘅，呢到吊得好勁
（我是團飯但亦有偏好）
有時覺得佢已經係一個原罪

不過，我也見佢近來爭氣了，其實有時吊可以是一種鞭策
始終藝人就要學識接受壓力

而且雖然唔係所有吊都係啱，但只是無限吹奏亦唔見得係為班仔好

如果係陸續有嚟其實viu應該Plan好啲
一次過出晒有咩mini concert
唔好等啲fans估估吓搞到咁多不必要爭論
頌要由Ian 把口講姜濤有mini concert ......真係越嚟越亂
其實如果係分小組輪住有mini concert 對佢地嚟講有緞練機會係好事嚟～

ian 可以咁爆架咩
姜濤而家答野前都會諗下講唔講得驚自己講錯
佢憑咩公佈人地PLAN
本身對佢都冇野係覺得佢HEA 唱HEA跳, 而家真係好反感呀!!!!!!!!

仲有HK01 影到姜濤D皮膚好差

成件事其實腎仔好撚無辜
公司推佢出嚟佢可以say no咩
更何況相信唔只佢 當每個仔有機會時都會想把握
就算明知自己有不足都會想試下
班仔有熱血係冇錯既
問題係利用佢地熱血既人
成撚日講到幾冠冕堂皇幫年輕人追夢
但實則主觀到仆街
十隻手指有長短 偏心係人之常情
但撈撚左幾廿年都唔識語言偽術咩
以為講到出口偏心係坦白直率？ 傻撚左呀
做野execution 又差撚到閪咁
打份工probation都只係三個月
而家半年都仲係鑊鑊新鮮鑊鑊金
究竟慈母花捨得收皮未
根本成班人最unqualified就係佢

如果係秘密，公司又點會比佢講出黎。擺明係公司怕咗你地所以叫ian 講啦，唔好下下都屌佢好冇。
Viu呢個cap水大王同花蛆先係最應該屌！

咪就系
如果唔係viu 比腎仔講嘅話
佢都唔會咁講出嚟啦
同埋我想講近期
陳卓賢出活動嘅時候佢跳舞
同埋唱歌都進步咗好多
好似上次51咁咋嘛佢發住燒咁樣跳
但係大家望佢嘅時候都唔覺得佢有燒呀
我反而覺得佢都跳得幾好喎 嗰日唱歌都冇咩問題
唔該唔好為反而反睇清楚先好反啦好嗎

次次都想用姜濤塞住哂所有人把口
好似講緊你地鬧ian麻
咁姜濤開你地咪試下鬧埋佢囉

系你老母

呢個真係痴撚線
人地主持人話鍾意jer
佢係都要迫鳩人話都鍾意ian
真係戇鳩無極限
真係好撚感恩自己鍾意個仔冇比佢放在眼內
如果唔係死得快撚過火箭

佢唔撚係12個都咁撚上心就唔撚好簽咁撚多個啦屌
簽完12個公開同人講我係偏心架啦
屌佢老母有無當其他仔仔同其他仔啲fans係人
佢自己都係咁唔撚好怪無乜團飯呀屌佢
工作個啲話係人氣我都明
但佢日日做埋啲咁嘅野真係好撚噁心

都唔明點解咁多人當花蛆神咁拜

好多鏡粉覺得次次出事都係辛苦左花姐，我心諗，好似係佢搞單野出黎嫁wor

佢好辛苦？咁其實經理人係負責做咩？搞左成半年都冇用心經營MIRROR AS A WHOLE，仲要不斷言語上同行動上表明自己偏心，搞分化，面對壓力唔正面回應淨係係story post D外國長輩圖當回應左。

佢有壓力係正常嫁，唔通你覺得經理人易做？但半年啦，我睇唔到邊個位佢作為經理人係處理得好。

歌可以慢慢出，節目可以慢慢再拍再派人上，唔緊要，但偏心呢個topic係講左成半年佢都冇改善仲要變本加厲，講得愈黎愈大聲。我知班仔個個好尊敬花姐未必會好好好介意，但你地係星，星會有粉絲，粉絲聽到個經理人原來係擺明會偏心既，咁我追個明知唔會發到圍既星做咩？你地好努力我地知呀，但個經理人真係好趕客。

我都唔係第一次post 呢句：
佢可能係一個好人，但作為經理人佢真心唔掂。唔想mirror 死係佢手上。

你有冇親身睇過佢哋嘅演出㗎
冇嘅唔好講咁多嘢 😊

清第一日上連登？用5P字

係屌你個5p系字呀

TIGER仔

如果佢講嘅係事實點解又叫拉人落水
啫係呢隻死貓佢食硬唔準駁？

賣冷氣？

都係嗰句，星要跳得好唱得好係基本，佢地有進步係值得開心，但你唔好講到依家淨係得ian一個有唔舒服但又表現得好咁啦
講唔舒服但又專業表現，我最佩服教主飲白醋仲要扮冇事（但Viu唔好再咁痴線唔該）
你講發燒出Show，Stanley都有次係發住燒出Show啦。
你地會唔會係太集中覺得淨係得ian一個辛苦呀？

屌緊你用5p字呀，第一日玩連登？
系你老母

因為陳生上次拉jer落水拉得太出色，呢個強項深入民心

正 又有封面上
佢哋好似拍緊教育電視咁
Ian同姜好老尷好唔自然
最正係雙anson

巴打雖然你個名叫5p死開
但係其實你#365都打咗5p字

老虎仔同大表哥差唔多高既

我想講呢, 日本有間事務所(即係經理人公司)，每年既年頭都會出個list講明旗下組合/歌手大約幾時會喺邊度開con，仲會拍埋片。近呢幾年, 連組合既主音開solo con，都係年頭就會公佈埋。其實viu又好、花姐又好，如果係有個plan喺度，真係可以抄考下日本點做。日本唔係得AKB值得花姐抄考既，眼光闊少少啦

咁你地咁樣盲反又好和諧？令mirror成隊人會好？
尤其知道左佢地會mon post之後
有冇諗過你地講既野會令佢地難受 原來鏡粉就係咁睇佢地？

你都好撚賤格

屌阿Emoji

所以一見到啲仔話心痛花姐，我就好想脫粉
大佬, 你呀媽話偏心呀!!!爭氣D好無?

講撚左唔係陳卓賢責任
要屌就屌花姐 關佢撚事咩
係上面啲人猛屌追住黎屌

我相信佢嚟緊會做得更好

想問 鏡粉們係咪都有諗住去玩商台簽名卡活動
我12點答7撳入去睇 仆街仲未更新嘅

你咁樣都係證明咗陳卓賢同其他人都一樣
大家都一樣咁努力 去做好自己
咁竟然係一樣嘅 點解仲要屌腎仔

算啦班人係咁㗎啦盲反腎仔

想問下腎仔點擺jer上枱？

[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區(6)

#796 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

潮文又要回帶

我覺得jer唱得好聽啲

岩啊 最大問題係花姐同viutv

舉個例，一個打工仔因為冧得掂老細
表現唔好但扶搖直上，被老細處處偏幫
你會覺得個責任只在老細身上？
個同事比人針對係無辜？

viu賺錢就一定 唔通同你慢慢搞好個團咩
如果公司硬要推一個出黎先試水溫 除左姜濤 會係邊個呢？
公司就係公司 搵錢第一目標啦

自柒咗，平時都無打錯
多謝清提醒，咁都記得我係邊個post打錯字

你咁講就唔岩啦
個同事有實力有才華，就算佢冇冧掂老細，個老細要捧佢佢都冇辦法架

被針對既同事一定有佢柒既原因
但而家係個上司為交數求其搵條o靚出嚟制期
咁要負最大責任係邊個

試陳述如何「求其搵條𡃁出嚟」

有實力有才華

假設個情況係呀jer第一個開mini concert
依度會係咩反應

利申：成團最憎因騰同西面小鳥

咁就要睇吓佢實力同才華係咪高到值得老細咁照佢同得到其他人認同喇

其實呢啲情況喺大台都好常見，演技屎到爆都被力捧，制造大量hater係必然

睇緊longchamp fb live
姜b唔識擺pose mc叫佢擺吓pose佢就舉v字手勢 好可愛
佢都仲係唔慣企定定俾人影相
有時都忍唔住抖氣 其實俾人感覺唔太專業

我都睇緊，真係要向軒仔學習下，對答舉手投足都好專業

忍唔住走去望下小鳥依人間經理人公司官網, 老老實實未入mirror既依人外表吸引過而家好多喎

要佢背咁多台詞，仲要咬字要清晰
佢應該都好緊張，一講完即刻唞大氣

仲要有英文

鬼叫公司淨係識吸金，唔好話搵人教擺post，連搵人教下佢地咬字、肢體語言都未必有

話哂軒仔出道咗咁耐，一定有佢嘅專業

相信姜濤都會有咁嘅一日
姜濤同其他成員都要加油呀

「清純」啲

全中，而家個樣同以前真係爭好遠

下期係唔係輪到其餘6個仔?

係就好喇！！！

小評做歌手

覺得唔入mirror發展仲好
Oscar簽唱片公司
呀神好多節目
細貓 狗毛 嚴祺 開mini concert 做自己鐘意既 又唔會畀人屌

成個唔同哂

但印象中小評唱歌一般

難為姜濤fans今次食左隻死貓，根本係大部分鏡粉都唔滿意
屌你老母呢兩個真係講多錯多唔撚係唔比你第一個開show，係你依家又冇自己歌個團又未紅就直接單飛唱，仲要加埋你之前態度表演樣樣唔達標都仲可以開個唱！？花老母幫你圓夢大曬呀？
唔知係咪花老母教佢地答？成撚日混淆視聽

最緊要公司有培訓
做野快人一步
仲要唔係12個煲6個蓋

冇錯, 歌藝既嘢可以學, 最緊要係有好公司做support

電影試鏡都要講埋出黎, 係咪冇規劃到咁既地步呢?
而家唔係講緊個角色十拿九穩喎，咁都值得攞出黎講?

幾型我覺得

咁唔滿意
陳卓賢快撚啲單飛啦

睇story Anson Lo 係咪學彈琴？可以期待下

對於某幾個隊員真係好心痛
阿神都有廣告拍, 點解佢地無?

膠嚟㗎

完全認唔到但係幾型仔喎
佢簽咗邊間公司？連小評都可以咁大改變
viutv學下人哋咁樣肯落力啲捧MIRROR就好啦

明明一開始大家勢頭都幾好，宜家搞到一盆散沙咁，浪費咗好多個仔，尤其係姜濤 AL Edan Jeremy AK Jer，反而去強捧一兩個唔值得嘅人

屌呢到好撚多新會然 又吾系甘牙又emoji

明明無走音，要俾人捉去再訓練
走音既就被報導為大家都公認係唱歌最好聽

屌 jer!!!! 放心 你真係團入面唱歌最好

點撚樣呀點解要係咁老屈佢

屌 Ian做乜撚野 捉佢地去練習
唔知仲以為佢唱功好勁

痴撚線佢真係借呀柳上曬位真係兄弟唔係應該澄清咩好過份我完全唔知佢地尷尬咩野

頭先15分鐘熱度
姜濤有講話之後12個都有可能有機會有mini concert 之類嘅嘢
只不過今次係Ian先

其實尷尬都係記者寫
你要明而家記者水平有幾差
成日求祈作野寫出黎

陳卓賢你真係要記得捉埋自己去練習先啦

12會可能有mini con...可能炸，唔一定有呀

姐係可能你放低四個字 繼續努力
就會俾人追住jer 點努力

咁都係話加練 注意既姐

花姐如果真心想為Ian好 唔該教吓佢D對答
繼續係咁講嘢得罪人嘅話 根本就唔係幫佢係害佢

利申: Ian粉

佢啲對答仲嚴重過姜濤

姜濤係真心膠，但依人係心地唔好，成日搵人陪葬

同意真心膠姜濤純到一個地步係連俾人蝦都唔知

想佢保持呢份純粹同真，同時又希望佢答得得體D

係，唔係對答有問題，係心地唔好
佢都喺現場，edan出post 撐，知呀jer無走音
而家有記者訪問佢感想
係兄弟就應該講positive既說話
而家佢講既野係默認有人走音

一路keep住咁純死咗都唔知咩事呀純同蠢只係一線之差希望姜濤純得嚟唔好蠢到唔識保護自己

其實真係冇走音，唔明點解份份報紙都話走音
（我在現場）

陳卓賢你係咪痴左線 今鋪真係撐你唔落
求下你唔好再亂講野好無

喂屌咩
恰人恰到咁

求肥腎快快進修說話技巧 唔好再亂幫人答同亂提人地名了

嬲撚到唔知講乜好

不停扯其他人落水
仲要幾次

我好希望係個記者斷章取義，成個對答唔係咁，只係cut咗呢句出黎... 我希望...

如果唔係嘅話，真係會好失望

陳卓賢呀！！！

係cut 幾句出黎都唔出奇
好多時都會係咁
講完一堆淨係出幾句
好多星都會
其實真係未必係咁

就黎扯全隊落水架啦
陳卓賢你點面對你班隊友 面皮幾厚

點解會咁樣講嘢
一次半次都可以話無心之失
而家？

花姐谷柒到上新聞就唔該d鬧交要員收下手啦

你捉自己去練習之前可唔可以小心d講野呀

系你老母咩 寫撚埋晒啲5p字
你理撚得人為反而反姐 佢係討好嘅邊得黎咁多haters呀

其實佢意思係咪有新學員出現，所以要捉大家去練習咋。最好有片睇到佢真實點答啦

我會反省就唔係我啦
你地成日淨係話我唔話其他人
我好無辜呀

屌 一開始12個人有10個都係用黎擺架啦
viutv 痴撚線
完美破壞左一個好好睇嘅節目 我真係恭喜你

捉佢地練習點樣過橋抽板再拖人落水

由造星post 追到而家
第一個留言竟然係唔撐佢你就知我有幾失望

破鏡有
海闊天空冇

佢好似本身都識彈琴

好失望 點解宜家好似好多野都變哂質咁 定係以前我太天真

完全認唔到+1，估唔到間公司可以將小評改造到咁樣
垃圾ViuTV 學下野啦

記者求撚其寫報導都唔係第一日啦！冇片淨係得一句野，你點講都得啦！

唔好唔記得係佢地報阿jer走音架！個篇報道有問題就個個屌，呢篇斷章取義又唔見你屌？

係自己fc tg gp 話過Jer跳舞同佢一樣差
但點解個個淨係話佢 唔話jer

姜濤以家對答叻咗好多

jer次次比佢拖落水
陳生你好唔好意思呀咁樣對你啲兄弟
學下其他人點樣撐自己友
你走粉都係你自己一手做成

表情管理都要捉自己練習下
佢係keep住呢個樣唔係我搵醜態cap

造星時期嗰陣真係好鍾意ian嘅爭氣啲啦

佢似係學咗姜濤咁笑喎
但講真唔係個個啱

佢對眼發生咩事，好冇神喎

你講起又似似地
但喺ian個樣度好怪

屌你咩開埋個人CON仲黑色STORY的話係唔係要俾埋VIU老闆佢做佢先滿意？

今日longchamp event 又係咁，同場軒仔即日剪好片即晚update instagram ，客戶梗like

我當viu冇比咁大隊團隊比mirror去剪埋片又盛，咁預早打定內文加好tag同hashtag，今日交一張合照已刻可以即日update 啦？我真係好唔明點解一個instagram account 都可以搞到咁delay
唔係想教你個團隊點運作，但單單睇你點更新個ig同fb已經知有冇心去經營呢件事。

屌佢老母 我唔收錢幫佢operate都仲得

update得最快咪愛將Ian嘅solo演唱會囉

咩叫學姜濤笑呢個世界得佢會咁笑？
淨係AnsonLo以前d相都唔少呢d笑容

呢兩張都係佢ig搵 一張15年 一張出咗道無耐
佢會咩咀笑呢件事都好耐
因為我以前留意到AK無咁多咩咀笑
比賽個陣睇story發覺Ian就真係成日咁笑
我個陣仲擔心 Ak群得Ian多會學呢種笑容
因為我覺得呢種笑容好唔大方好唔知想點

兩個嘅樣差咁遠，點比呀
全團最靚仔同最……

viutv最想就個個月都幫姜濤ian開音樂會演唱會生日會 吸哂fans d錢就算

乜撚嘢事

重要讀錯晒人哋個牌子個發音!!
好心佢公司教佢讀左人哋個正確讀法先出event啦，今回真係累死佢同埋好失禮！

好on9
做到咁 外人會對你粒星反感
唉

陳卓賢由失去造星1光環後
無一單野係唔抵屌
拖人落水、搞鳩fansclub, 唱歌走音、跳舞hea
屌 以為自己係花姐老襟就大撚晒

咁笑又未必真係要學某個人先可以笑到咁嘅
但睇得出佢應該最近做野做到十分累

唔好意思，其實我想講佢唔襯呢種笑法
純純地鄰家小男孩咁好好多
反而我覺得AK咁笑又無問題喎，曳曳地個感覺仲正

我都覺得咁笑曳曳地幾正！AK 姜仔AL 都襯
皮皮都想睇吓

好撚嘔心呀 今日出左2個post 去提大家買飛 真係好撚痴線係咪要做到咁呀mirror 官方ig定ian 個人官方ig呀真係冇辦法愈黎愈憎陳卓賢

撲飛都記得出多個post 提大家
以後mirror個ig 都keep住咁上心就好啦

好認同你所講既野
其他人係無說話技巧
小鳥係無說話技巧之餘 心地唔好

點解可以做到咁出面？

學校sharing同longchamp圖都冇張，旨意佢update團員活動？摺左架喇Mirror ig，呢個陳卓賢fanspage黎

提大家買飛嗰下真係好痴線
仲要出錯出多一個post，真心想知係邊條友負責管理mirror ig

好尷尬

花蛆愛將大晒
姜濤同大表哥活動相呢？

其實mirror個ig係用黎搵食架
出左longchamp活動都唔update
Mirror收皮真係抵撚死

你話唔係花老母本人邊個信
佢冇得做fc admin咪用住mirror account 做住先囉

mirror 係虛名黎嫁炸！我要捧契仔呀！

冇說話技巧好多時係因為佢地仲係新人，應對差少少係可以接受
但依人擺明唔係冇說話技巧咁簡單
fans間既矛盾唔處理、唱歌跳舞呢D本份都做唔好、次次有錯就搵人陪葬(尤其係jer)...呢條友仲好意思話自己係前運動員，運動員唔係應該有體育精神架咩?

條友擺明係覺得賣飛搵錢緊要過出活動相啦
我相信就算係其他人開騷，佢都係會咁出post

咁係既，果時mirror con 都有出post

琴日姜仔出名牌活動一張分享相都無！今日賣飛就出兩個post! 係咪咁偏心

賣飛係想收錢
名牌活動係已經收左錢
係有小小分別

原本完全唔記左今日開賣
一打開ig全部都係佢
可能今日官方有準時番工

退左役喇
體育精神都消失埋
亦都可能係佢根本唔知咩係體育精神
玩mg都玩到發脾氣喇

又話賣晒？ 仲有好多飛喎
7到呢

估下公售左幾多飛

講開又嬲
浸大分享個次佢話做運動員只要打好場波，啲批評下場就會無
但做藝人無論有無做錯事/就算無做野都會比人批評，佢話有啲人係「Born to be a hater」咋連登仔有資格比意見評論佢唱歌跳舞、綜藝表現同說話技巧咩，車腎眼中你地hater咋

記嚟做乜，反正都唔會買飛
其他仔如果公司肯有一半心機去捧就好啦

姜濤係冠軍又搵到錢，所以花蛆先錫住佢咋
AL AK有樣有人氣，啱做男團，先睇埋佢哋
Edan Jeremy Jer有啲潛質嘅就用嚟凳下腳
其他更加透明嘅仔就被投闲置散

根本花蛆搞MIRROR男團就係想利用咁多家fans造勢捧佢自己個契仔，搭單捧多個人氣極低有後台嘅星座L

即係佢從來唔覺得自己有任何問題，點解自己會有咁多人批評，全部都只係我哋屈佢？

輸唔起呀 咪扮有體育精神

嘩 使唔使偏心到咁出面！

好多運動員退左役都仲keep到體育精神架, 點知佢係例外

屌1/5果場大家話佢算做得好, 但我眼中佢既表現依然唔合格
係念在佢話發高燒先冇屌佢炸嘛
大家成日話因ton, 但佢都只係好過因ton少少炸，D舞步一同旁邊D仔對比就出晒事
唱歌講到口臭就費事再講

自我感覺良好.jpg

下乜佢咁講野嫁 咁講即係完全冇反省過喎大佬
啲態度差到咁
其他已經紅左既歌手反而覺得負評係得着黎 令佢可以進步
咁大家可以唔洗再討論佢
由得佢繼續走粉同退步

但難道你地唔係haters咩

sorry真係唔係
只係佢真係做得差, 佢做得好我一樣會讚

你自己去睇返之前全民造星啲po
個陣日日都有人吹奏佢
點解而家會變做咁
你問下佢自己做左啲咩

自己做得唔好比人屌仲話人盲反，點解啲粉同偶像一樣
仔仔們都有比人批評過，唔係自己虛心反省而走去話返人？
有無仔仔叫自己fans或者真心比意見既人做haters
不過佢失言都唔係一兩次

咁的確有啲人係born to be haters，呢點我唔否認
但係佢有無指明係連登先，我地唔好自己對號入座啦

不如大家講下覺得MIRROR幾時會收皮
MIRROR收皮因素包括咩
暫時諗到:
1. 慈母花英明領導
2. 公司ARTIST MANAGEMENT垃撚圾
3. 公司PR / MARKETING垃撚圾
4. 冇擴大FANS BASE能力
5. 成員能力不均
6. 個別成員戇鳩鳩冇野撈
重點: 大部分香港人唔撚知咩係MIRROR, 甚至唔撚知邊個姜濤

唔想係呢個post 估呀屌，換撚走個經理人同公司其實成團人仲有得救嫁

如果係追佢的話
我寧願做hater
都唔做hello
影響埋自己都變弱智
寧願做hater既俾個正皮我

題外話佢個日個樣唔似發高燒
唔講都唔知

奇想?

你講下你做左d咩

我喺現場睇都唔覺有病, 仲走黎走去, 不過佢話係咪係囉

太感情用事好難做到野

佢地踩台嗰陣係睇得出佢唔舒服架
我見佢間唔時要烏低身，其他隊友又會扶下佢咁架

咁我都信佢既, 但只限1/5果次

我認我係我由參選就屌佢厹扮純情
不過宜家啲人插佢 都唔係關佢厹事
EQ低 走音 態度差
呢啲大家有目共睹唔需要Hater啦下嘛
佢係咪睇佢個北韓group太多
畀人打飛機爽到真係唔覺得自己有問題
正常人都會檢討自己先啦
定係佢檢討完都覺自己無問題

愛回家池美麗早兩集畀人咁樣屌
都識講反省自己係咪唔夠好先啦

陳卓賢連最基本反省都無
或者佢有 但唔識講 咁呢樣真係佢自己對答問題

不過我諗佢都無反省架喇 日日係個北韓group到有人幫佢打飛機 幫佢含 邊會意識到自己幾咁虧

題外話，真係好鬼鐘意睇呢啲兄弟情

美君媽媽都應該係會偏心嘅人

似係第一張cut左下面啲sponsor名所以再出 但唔記得del

唔識用Instagram 不如請我地去搞啦，佢都唔係第一次cut走野，上次cut左lokman

星座L多hater都只係默默做冇出過聲，陳生講少啲野可能唔會俾人多人鬧

屌你Mirror ig負責人係咪食撚左屎

幕後班底連經理人全撚部都做唔到嘢

衰到連一個ig都管理唔好
垃撚垃

當初係邊個要簽12人？簽咗又當班仔臭四。無人做不如放生人。有幾個30歲左右㗎啦，比返條生路人行啦

長期搵雞碎咁多

偏心係人都會, 但真係要請個識MGT藝人既經理人啦.
花蛆
面對傳媒又唔識, 成日黑口黑面
搞關係又唔識, 仲係以前一套至高無上監製
教D仔應對又唔識

至少美君媽媽食左呢行飯咁耐, 有哂D經驗

老實講造星嗰陣真係好鍾意Ian
唔知點解佢造星同而家點解可以咁大落差 係咪因為出到去冇花蛆光環護身就開始現真本性
唱歌走音跳舞唔好咪練囉 你拉陰莖落水都冇幫助架
而家報導話jer走音 佢第一時間竟然唔係幫兄弟澄清 仲踩多佢一腳叫佢去練習
真係睇到嬲嬲地

陳卓賢真係好醜怪
做得藝人野都唔識講句 又小氣 又陰啲陰啲屌返啲所謂hater
你係想屌嘅不如大大聲啦 咁我諗我仲會尊重返你

做運動員啱呀肥賢多啲啦
cousins 打nba咪又係係個場到發撚晒脾氣
而家唔撚gur冇得即刻宣洩真係好難為佢
支持肥賢打返波 想唱歌就去返海旁唱

見到話阿JER走音果報導真係把撚火, 點撚樣做經理人.
當你係同傳媒夾告MAKE NOISE, 咁後續都要比當事人自己講下啦.
仲咩要其他隊員尷尬樣唔知點答????? 有無教下D仔架????

佢第一次自己係tg到拉埋JER來講係唔岩
但今次冇片 整係得咁樣一句 到底果陣咩環境 會唔會其實仲有講其他都唔知
同埋記者話jer走音 如果佢地即刻澄清 記者可能又會寫佢地死口唔認? 錯左唔接受評語? 支筆係佢到點寫都得 所以佢地冇人敢講
當然陳卓賢係可以有更好既回應 但只係覺得呢次未必大家諗得佢心地差
可能當下只係想話比記者知 佢地會返去練習 但用錯曬言語表達
總括 佢都係需要返去學講野 講少d錯少d

但係你睇返造星時期A組既人氣先啦
啲仔入咗團之後人氣多好多
擺明係導師問題

上次Lokman 都cut走埋真係頂唔順! D 人留言話cut 左隊長都無反應

送都唔睇

玩mirror go 咪有體育精神
黑面就係體育精神，笑撚死人

以前睇造星一都鍾意佢，性格呆呆地，唱歌吸引
點撚知決賽見真章，一切都係因為花姐契仔光環
無左節目，缺點露晒出黎

根本由造星完咗之後一心淨係諗住可以組個男團搵錢
但完全冇諗過組一個團體背後係要做啲乜嘢令到大眾認識佢哋
Instagram、Facebook明明可以更新得整齊啲多啲，活動完咗多數都應該即日update返但係都要拖
有時真係覺得連啲fan page都做得好過官方
連出活動嗰啲日子差到係早兩三日/即日先知
究竟有冇心想fans去?
出道半年出三首歌
三首歌嘅班底一樣唔係問題
但重點係出到嚟個效果點樣
唔係話好差但講真三首歌都唔係好吸引
俾多少少錢去整啲好啲嘅歌吸引多啲人聽唔係仲好咩?

同埋好想講嘅係
有啲成員嘅表現其實一直都幾穩定/有進步
但有啲成員嘅表現真係唔知點解越嚟越差或者一直都無好過
自己已經係一個唱跳歌手
就算唔鍾意唱歌或者唔鍾意跳舞都好都冇藉口比自己因為你已經係一個歌手
你做得歌手就要有歌手需要嘅嘢
如果用跳舞做賣點就跳好啲舞
用唱歌嚟做賣點就唱好啲歌
每一次演出都係令大眾認識你哋嘅機會
既然公司宣傳唔夠就要靠你哋自己去吸引多啲人
如果表演走音跳到甩晒beat
仲喺度諗哎呀今次衰咗𠻹唔緊要啦仲有下次
而唔係諗下次一定要唱到最好跳到最好同改善自己唔好嘅地方
真係玩完
一個團體12個人已經好多
每個人可以展現自己嘅機會都唔多
如果連自己嗰一句幾秒嘅歌詞都唱唔好
咁你仲可以點樣話比其他人知你有幾好嘅實力?

我一直都好支持MIRROR
真心覺得佢哋嘅實力都唔差
但你問我實力係咪真係好我又講唔出
希望有mon post嘅仔仔可以爭氣努力啲，多啲增值自己，有啲人嘅批評係真係要聽，街外人永遠係唔會知道你哋背後努力咗幾多，因為佢哋都係睇你哋show出嚟嘅嘢就覺得你哋係一個點樣嘅team

同埋成員之間互相提點都好緊要
身為一個團體成員應該係以團隊行先而唔係個人
要諗嘅應該係大家點樣做先可以一齊令個team更好而唔係要點樣做先可以令個人更突出

睇完呢段真係對陳生負分
就算星座撚搶fo
因ton甩beat
佢地都唔會鬧批評佢既人

星座撚冇嘅係觀眾緣
因ton冇嘅係實力
但陳生冇嘅係態度

負評係比你個殘體字

講得好好，千奇唔好怕批評，因為批評者好多時都可以一針見血甚至放大問題所在

如果從問題努力改進，而唔係逃避，反而會有得著

我諗你無mon post但都好想同你講
造星時期你有咁多fans 唔好理係咪節目光環
你一定係有你既吸引之處先會咁多女鍾意你
如果唔係比一百個節目光環你都無用
點解出左道之後會咁樣
點解啲女會由為你嗌到痴線變到而家鬧到你痴線 一定有原因 真係要正視架Ian
見到你日日咁比人屌真係好撚心痛
真係好想你爭氣啲 做好啲
唔好成日搞啲公關災難出黎
雖然樓上班人應該唔會因為咁而唔屌你
不過做好你自己對得住支持你既人咁咪得囉

原來ianology 首歌真係幾時都咁應景 日日都走粉既賢

講得非常好!!!
問心以一個追開日韓既樂迷角度黎講，
好坦白講mirror既表現係冇一次合格，
台前幕後都係。

好記得有一集造星，花姐喺旅遊巴度屌爆D仔，
但而家呢?你有見到花姐再咁樣屌醒D仔嗎?
都冇啦, 耐到好似係上世紀既事咁。

有時好似我呢D日韓飯，想話支持下本土嘢，
但好老實講除左少部分成員，成隊計真係支持唔落。
跳舞唱歌都需要苦練，但佢地有幾多個有重視過呢D嘢?
覺得冇時間操練既成員，又使唔使問下人地係點樣一邊返學一邊由頭開始苦練歌舞?

至於經營果D嘢，唔提啦, 提黎口臭

唔緊要啦 你唔使進步架 hellosssss盲撐你架
你關心下你拉落水既人先啦

一個人講得出「人哋都係咁啦，點解你淨係話我唔話佢」咁嘅說話其實真係好肉酸好醜樣，少少野就起晒鋼。根本就好似上面巴絲咁講，係態度同人品唔好。

ianology 走得快好世界

應景到要重溫

大家咁話！

陳卓賢要爭氣呀

起碼作得好過姜濤生日會首聖詩
Btw次次花姐谷有暴動異靈都會出現，陰魂不散咁

講完花姐都唔會回應架喇
講黎做咩

唔撚想再勞氣
我都就快脫埋粉

有朋友見到佢前幾日追陳卓腎喎轉會？

仲要係姜濤同陳卓腎同時間一齊出黎

之前已經見到佢走左粉變hello

舞台劇都已經去左追陳卓賢啦

AK對Ian真係勁好

基本上AK 對好多都好好

已經收緊皮討論佢地嘅人愈黎愈少
呢個post都係幾個人keep住留言

回應佢老母節快樂

姜濤打英文 好過癮

陰莖唱歌真係好好聽

諗起舞台劇

好好聽呀
各位清幫手推post呀

有一刻FF係jer自己唱作
不過月球上的人cover都好聽

今次grammar冇錯，叻仔

係囉 你話淨係po fc嘅應援都算啦
電車站同雪糕車唔係fc整嘅都po埋
所有落重本整畀佢嘅生日應援都po晒story
係唔po糖跑嗰個 係我真係會傷心到癲 除咗錢之外 係因為被自己個idol咁差別待遇法 以後見到佢都淨係會諗起呢啲傷心事 點繼續追呀

真係唔明姜濤諗乜，厚此薄彼
有無諗過人地感受

重本生日應援都係得幾個，冇理由會miss咗，可能姜濤真係唔鐘意佢揀嗰啲相同片

有無人聽咗頭先艾粒個電台訪問，爆咗好多料

姜濤 AL AK Edan四個一齊好正氣氛好和諧又輕松，呢幾件後生嘅好玩得埋，Edan講嘢好好笑

大膽假設
可能係公司/花姐唔俾？
覺得姜濤冇理由會針對個別fans

講真，連d糖本身都極少去佢個道打卡
油麻地呢個地段 都唔係姜仔會去既地方
其實佢只係去過電車站, 其他fc既大電視都係tg拎片
咁要視乎跑姐有無比過d片/相佢post啦
內情呢d野無人知, 但我深信姜仔唔會特登咁樣排斥fans

正路應該有send比佢嘅，就算冇send，佢有關生日應援嘅post一直都有tag佢啦

爆咗d咩料？

好好聽
btw睇得出Edan Jeremy好錫呀Jer 感情超好

求跑姐揭穿姜濤真面目

ig咩名

本來做應援就唔應該奢求粒星會認證
大家做任何嘢都唔應該奢求太多

終於見到個清醒嘅人

訪問冇edan真係爭好遠

忍唔住屌左出聲
有做野呀
淨係做愛將d野囉
媽呀 好大公無私呀
本身對阿腎唔反感都變到O撚晒咀
大把野唔鳩做 淨做佢一個
究竟係真心捧佢定係做鳩佢呀

舞台劇d歌好正

又咁早開工
講sold out之前不如post番活動d相先

證明大家畀咩意見點樣屌都係無用
要偏心嘅始終都會偏心

仆你個街！Mirror得返陳卓賢一個？

啱！但姜濤個個應援計劃都有repost 除左佢
咁樣大細超又真係差

應該將repost當係錦上添花咪算

澳門糖係咪都冇repost?

唔明點解會咁講

真心cls，講撚到工作人員好撚忙，成日都唔得閒update ，係咪成個mirror 得ian值得火速update 呀？
改撚咗個ig名佢啦

花蛆親生仔真係大撚晒
你俾咁多機會 佢都唔會珍惜架啦
咪又係照走音

冇咗個story

都無

以我理解就係咁意思

不過唔知點解會咁講

都唔係個story 問題，由始至終講緊個ig態度問題（exactly 同講陳先一樣）唔係唔比你更新ian D野，但作為mirror ig，點解更新其他人既野就咁慢，更新ian D野就咁上心

啱呀，唔係唔可以update ian嘅野，你鐘意放幾多都得，但可唔可以都放下其他呀？
即係唔要求你公平喇，但你可唔可以最基本將出席過嘅活動、電台訪問等等都update 下呢？

以家ian賣哂飛，ig唔洗宣傳啦，可以update 其他野未？

k***.4*0

求viu同花姐放過車腎啦
再搞落去連mirror都無埋

其實個ig係咪陳卓賢fc admin管理？

同埋佢音樂會個段介紹 真係好on9
寫hellossssss??其他人都唔知係乜9
似係admin低級中文寫 又唔大體 似個花痴ff同陳卓賢接觸
聽到天然呆係講乜9？

Viutv係咪冇公關部?？
可以俾呢d野出得街？

我都想講，佢仲邊忽天然呆呀大佬

求問咩係聽到天然呆
聽到變左天然呆？
聽到有樣野叫天然呆？
Up乜9
咁低級既中文 人地就真係聽到呆左喇

聽到天然呆做乜鳩
其他路人同商家睇到黑人問號

但聽到變天然呆 係咪姐係唱歌悶到要變天然呆？

Mirror ig delete 左今朝個post
唔知係咪有mon連登知道柒左
我想講與其有時間mon連登
不如柒少陣做下其他野
大撚把野可以post架屌你老味
唔撚識做就睇下人地d fans page啦仆街

最怕佢唔mon唔知自己7左

冇錯，唔mon仲衰多幾錢重

就算post嘢都可以report下嘅啫
但個 page 咩都唔post有冇咁忙

delete仲柒
笑死我

哎呀俾個機會俾人地改過自新啦

Mirror 任何一個FC Ig 都做得好過mirror 自己

又真係幾偏心

屌有Mon post知道要delete個post同story
好心就po埋longchamp活動相或者電台訪問啲相都好呀
唔係唔俾你po Ian音樂會
但其他活動都要一視同仁
Po張相有幾撚難啊
同埋到底要講幾多次
活動係要你哋官方公佈
次撚次活動都係fansclub講
出個post打幾粒字唔得嘅
屌你老味真係好撚嬲
有fansclub page 代表官方唔使做嘢

屌佢老味，580一張飛竟然賣晒
無自己歌，又西面，睇佢老鼠咩
實走音

有MIRROR 撐場實有班人為左望多兩眼其他人而買飛

狗毛佢地都爆佢點可能唔爆
得500幾張飛
其餘11個仔每人有20個fans去都佔左接近一半啦

但其實Ian真係多fans
就算佢唱歌冇Jer咁好
其實都幾好聽
造星嗰陣大把人俾佢唱歌吸引

咁不如12個一齊開好過啦
開嘜鳩個人MINI CONCERT啫
即係一個人冇能力賣晒飛啦

睇Ian gp見到啲fans話啲人搞到Mirror ig要del post好嬲
其實其他人嘈唔係因為幫Ian宣傳音樂會
因為Mirror團隊經常唔公平
幫一個仔仔宣傳活動冇問題
但其他人出活動都應該要有宣傳
一視同仁

唔係唔俾你宣傳
但係平時其他仔仔啲活動唔該都要出post同story

班hellosssssss而家原價放飛 係咪特登買晒d飛架 扮到一日賣晒
炒燶就好笑

但都唔知公售放幾多出黎賣

開一塲紅館又舞台又佈景等等可能蝕
但係細塲企位一個人一支吉他
唔太花巧又未必蝕喎

就算真係怕蝕錢要宣傳
其他仔仔出活動都要宣傳㗎
如果唔係仲邊有咁多活動同廣告請佢哋
請完你去活動就算
連個post都唔幫手出
仲點會有人搵你

屌得好
呢篇文案係未俾ian粉自己睇㗎痴撚線
直情好似tg入面d message咁
垃圾viu 究竟識唔識善用官方ig

咁多人留言提佢邊D活動未出post唔理

商業活動係咪袋左錢就唔洗多謝人邀請？
咁老奉，下次搵鬼請mirror
Hins咁紅都會出post tag返主辦單位

死Mirror ig負責人死撚左去邊

選擇月刊六個仔做封面唔講？冇入tg fans靠你比資料死得啦

其實出個post真係好容易！！
啲相求其喺tg search都大把啦
到底有幾難

Hins個post都係英皇攞人ig相post
之後俾返credit
總之唔理用咩方法，活動後都盡快出post啦

情人節The One 14/2舉行，16/2先出post
姜濤生日30/4，結果遲一星期先出post

大佬你唔撚願撈過主啦，真係求撚其一人fans 都update得快過官方。真係唔想做不如執柒佢，好過我地嬲到死，佢有佢懶理

搵仔仔自己update
搵12個admin update
都好過而加咁

Mirror非官方fanpage
12個fc page
全部都好過mirror.weare

蝕錢？咪撚做囉
身為花姐契仔比人屌兩句都唔得

Ian 同hello都最叻拖人落水，姜糖係原罪？我本身憎姜糖都睇唔過眼＃好醜呀官方賬號做到咁偏心

Ian多粉呢句真，走極都仲有好多粉撐，佢d粉嘅數量keep住係mirror 頭三

以家放緊飛啦？
上次演唱會，fc都食咗好多張坐位飛，過咗一排先放

其實有得上電台訪問就一定要預早post啦
已經影曬相 打幾隻字有幾難呀
人哋艾粒自己都post啦
官方ig本來就係用黎宣傳
你就乜9都唔post
而家唔係鏡粉唔入tg根本唔會知佢地有咩訪問
街外人真係識你老鼠

軒仔有張圖係拎姜糖tim 好大度
真係好難相信位小編即日用1分鍾update Instagram 既時間都冇，mirror 咁多義工攝影師拎張相都咁難咩

屌佢老母
西面ian同佢d fans一樣好撚嘔心
又擺姜b上枱
仲話當人兄弟，著數全攞，責任任推，
日日都花姐花姐，咁又係，無花姐，西面ian有撚本事咩

有幾撚忙呀睇過 打隻字up張相都懶

本身唔係姜濤同ian既fans
鐘意嗰個仔又係人氣較低慣常被忽視
其實慣左有乜大事都無份亦無期待無感覺
只係今次壇野真係睇唔過眼
完全係公然偏心某一成員
平日你點口講都算
呢次係生日會加mini concert加官方團隊ig 狂post
明白要完全公平係好難嫁啦
但如果平日官方ig 乜都post我諗大家今次都唔會咁嬲
講真如果今次係姜濤生日會加mini concert
始終佢人氣最多，睇到佢努力，唱得跳得
就算我唔係姜糖我都服既
但ian就真係好難令人服佢點解可以得到咁既待遇？
大家由造星睇到而家係有眼睇既

呢次確係引發公憤
唔係為反而反

想搞大佢搞到鏡粉罵戰先安樂?
好心ian fans見好就收啦

totally agree with you

我都好鍾意姜濤

但如果佢開生日會撞埋個人演唱會，而官方只顧post佢，同時間有其他仔活動冇出post, 我一樣覺得唔公平。生日加演唱會唔係大哂

而家我最嬲唔係mirror只post Ian, 而係同時間佢冇出其他活動資料

姜b一直以黎有實力、有禮貌，又玩得，又肯聽人意見
但Ian
佢邊單止係因為官方ig 淨係post佢事，係佢德不配位，仲要一直受寵
兼態度惡劣，a字膊

好似我呢D已經唔玩tg既人黎講,
唔係上連登既話, 我既世界已經同mirror脫節。
唔知Viu、花姐可唔可以可憐下我呢個老人家，
唔好再逼我用tg?
其實我有用FB, 亦有用IG，
理論上係夠渠道關注mirror架

可能hold起左俾親朋戚友

德不配位講得好啱
Ian粉講得無錯呀，租個場開演唱會成本都唔低
平時12家fans一齊課金，但公司就用賺返嚟D錢，淨係幫花蛆愛將開solo concert
可憐仲有好多仔無咩job，收入唔高要自己出嚟兼職

岩
雖然我都仲覺得唔應該咁快開solo concert
但係假如要開既希望係個服眾既仔
唔係一個無進步
態度又有問題既佢囉

就算係真既你覺得好好笑？
Ian算係mirro比較多fans個幾個
啲飛都要留比親朋戚友 真係想像唔到其他無咁多fans既成員會點
個個成日係到扮哂野話想mirror紅
其實你地唔係呀 你地只係想你隻仔紅
然後陳卓賢快啲仆街你地就最開心

膠都費事俾

我真係好怕上tg，因為太多唔重要資訊
我呢D團飯真係要 follow 晒12個 FC ig
之可以知道MIRROR 近況

真心覺得累

拿官方比埋相你啦，出個post好嘛？
選擇封面呀！艾粒電台節目呀！

所以咪話唔應該開囉
唔係想睇佢仆街
係想睇將來既佢睇番e+既佢會有咩感覺
當佢自己發現到自己以前係咁無腦既時候我先最開心

得閒既話入tg望下、識下朋友仔、吹下水、等仔仔派下福利真係冇問題，
但希望Viu、花姐唔好當呢d係鏡粉一定要做既事。
陰謀論d講，唔入tg就唔係鏡粉? 唔撚係呀嘛?

唔上tg，都幾乎代表自願放棄好多福利、甜頭，
但最基本既資訊都唔放上ig/FB，
一係就viu覺得tg班鏡粉已經夠食夠用，
一係就公司唔夠人
一句到尾：mon緊post既Viu 同事，同上頭反映下啦

就算有用tg都追唔切d post，好多tg都係傾計吹奏多，日日差唔多成千個post，都唔知點追
真係好想mirror fb ig更新返d資訊

你估我地真係想睇佢仆街架
你追下post先嘈啦 睇d唔睇d
定你係文盲admin?
正常中文睇唔明

所以呢，我係認同tg既存在價值
但亦希望viu可以照顧下我地呢D唔圍爐既鏡粉

同意唔應該開 要開就12個一齊開

Btw我都好希望大家係真心想所有成員都做得好

出咗 Error大冒險
AK好好笑

好老實 12個都唔應該咁快
距離上一個演唱會半年都未有 歌又只係出多左一首咁大把
不過快手做多幾隻歌 練好d歌同舞先應該諗再開
但viu急住cap水 應該唔會諗到咁樣做嫁啦

Ak真心正

1234號房果d係咪全部生粉呀？
唔知其他仔拍嘅時候會唔會又邀請粉絲客串呢

今集on9多過好笑。。。

似係。An神壇都係神徒客串

睇左成段片都唔明想講乜 其實都幾無聊下
AK咁靚仔都拍到好似On9仔咁
果幾條女出鏡出得好無厘頭
Show佢個人特點，最簡單扮下吳卓羲已經夠啦

咪又係扮報名然後實質搵admin最Fd果幾個拍

咪扮左一下囉 果下真係笑左出聲

佢好似不嬲都鐘意大叫
上次因ton定lokman係MG講

有比人報過名咩？
我以為同神徒一樣，暗盤安排

係泰國mg篇有講到
佢大叫唔會令人討厭，每次大叫都幾好笑

viutv official ig 淨係唔tag jeremy
想點呢?

呢間咩公司

永遠都做漏，永遠都大細超

得罪講句 追左咁耐post
你係唯一一個見到你個名就唔想睇你講咩既人
我自問唔係盲撐佢 叫佢要正視下自己有咩問題
你就覆我一句 唔洗改架 hellosss會盲撐
其實會唔會係你睇唔明正常中文

本身唔想覆你因為已經有人同我正常討論
但你屈我係班成日衝出黎柒既admin
我真係接受唔到 見到佢地成日講埋啲戇鳩野就憎

你話:
"個個成日係到扮哂野話想mirror紅
其實你地唔係呀 你地只係想你隻仔紅
然後陳卓賢快啲仆街你地就最開心"

咁樣屈人都叫正常討論？睇黎你同阿邊個一樣接受唔到批評

佢指邊件事先：
佢無偏心，定係mirror ig其實唔廢

但兩個都係fact
前者佢自認後者有仔仔fc page做比較

似講ian concern件事

Why not both
話極都唔聽，乜柒都係偏見
又唔諗下自己製作團隊幾咁on9偏心
無得救，mirror唔受寵仔仔要搵定後路

Concert 打錯

佢既然覺得咁受氣咪辭咗經理人個位囉 對大家都好

其實正常經理人係咪都好似佢咁

我相信依家啲人一開頭認識mirror應該淨係識姜b ak al 呢啲 認真鄧皮皮同tiger果啲慘 資源分配有目共睹

人地回應番我解釋話唔係想睇陳卓賢仆街
我都話希望大家都係真心想所有成員好
咁樣都唔叫正常討論？

Mani果d係金牌經理人，佢係初心者唔望佢做到超班，但佢真係有幫手倒米lor

可唔可以唔好再出外國長輩圖逃避問題，真係好黑人憎，你一係做野出黎比我地睇你會有改善,有正視Instagram 更新垃圾既問題，到呢刻ig仍然未有更新，我真係唔知你諗咩, mirror出既event 真係不值你係mirror ig 一提？
truth is 你偏心到咁多鏡粉睇唔過眼，你出呢個story我get到既係你仍然會繼續呢個偏心mode唔改。呢個經理人真係好差, 意見接受，態度照舊

有時間search呢張圖黎upload，冇時間叫小編upload幾張現成嘅longchamp相

明明就係你自己話:
"個個成日係到扮哂野話想mirror紅
其實你地唔係呀 你地只係想你隻仔紅
然後陳卓賢快啲仆街你地就最開心"

屈完成村人又唔認

呢個肥婆真係痴線...
快D轉畀第二個做經理人仲好

我唔係好明upload一下官方ig有幾難
幾個制既事 賣飛就有時間更新
其他仔活動就冇時間更新？
Longchamp嗰個真係是鳩但拎兩張相打個thank you人請佢地已經可以
選擇本月刊隨便偷fans現成有既圖都得啦
根本就冇心做
畀佢再做經理人再管理落去mirror真係等收皮

我返工成日同人介紹mirror呢隊嘢 結果有一日有同事用姜濤嗰隊嘢嚟稱呼mirror
我覺得除咗粉絲同有睇全民造星嘅人外 啲人一係就唔識mirror 一係就淨係知入面有姜濤
AL嗰啲都唔會有外人識

俾埋圖都唔同你更新雜誌封面啦，真係行緊一條無人行過的死路
我傷心我個仔命運仲係佢手上要睇佢面色，成半年都無咩學到歌藝，廣告又接得少

就當我真係屈鳩你地
咁之後有人解釋番話唔係咁
咁我都話希望大家係真心 姐係同意左你地唔係想佢仆街呀
咁你重想點洗唔洗我跪係到同你地道歉？

真係好擔心其中幾個仔前途

其實應該用最紅嘅幾位成員 帶出人氣比較低嘅成員 令到全團人都提升知名度
而唔係淨係靠發展某幾個粉絲多 搵得錢多 有後台嘅成員接job 開mini concert 去搵快錢

偏偏個經理人淨係識得偏心
咁當初唔應該搞Mirror啦 反正12個人都個別發展嘅

都係個句啦，就係想Mirror紅先反對成員開個人音樂會，紅與唔紅成員距離只會被放得更大，睇唔到Ian開show 對成團Mirror發展有咩正面影響。而家到底係邊啲人想自己隻仔紅？

講得啱，我都試過透過最紅嗰一兩位而認識到團，再做埋人氣低啲既粉。但問題係Mirror人數太多，要請哂佢地出活動或拍廣告太貴，客戶只會搵最紅嗰幾位去做，根本幫唔到人氣低既鏡仔。
半年啦，Mirror全團一齊出席既活動有幾多個？廣告有幾多個？五隻手指都數得哂啦

其實花姐有機會幫佢哋嘅 佢話過㗎嘛每次人哋搵最紅嗰啲 佢都會搵其他人同佢哋一齊拍 但佢搵嚟搵去都係嗰幾個

完全正確 入得ian個show都仲係本身既粉絲
半年黎 個fan base冇向外之餘 仲收縮緊
睇下啲comment like數 tg討論人數就知
靠ig呢啲social media令人識？
sorry喎mirror既團隊係完全唔重視既
每次踢一踢先郁 例如開live 而家仲已經冇開
今次連啲客都唔撚理 推個仔開show最重要
用下個腦啦大佬 邊個係你財路呀
下次請個kol都快過你地宣傳
我係客真係唔會再搵班仔

次次比人鬧得耐就po張垃圾圖出黎扮慘
冇人會可憐嫁
有冇諗過點解比人話
因為作為一個經理人 佢係完全唔合格
冇見過個團未紅 就有個人concert既團體
如果加埋造星2 做唔黎既
放手比班仔搵一個真係專業既人去做

除咗PCCW, 有幾多間會出12人錢請佢地？

我都反對Ian開個人音樂會咁但係唔搞都搞左
唔撐其實唔緊要 但係到講埋啲落井下石既說話
咁我先誤會大家淨係想自己隻仔紅姐

哩度都係admin and friends啦

到時造星2出埋 花蛆又要搞節目又多一班仔要認識要跟 到時mirror更加係俾人空置左咁
Mirror已經未站穩陣腳 黎緊造星2一出
一啲唔知名既仔仔更加會因為新仔仔而被人遺忘
Mirror既名氣雖然唔細
但講真香港好大部分既年輕一代 接觸開娛樂時事既都未必識mirror 淨係識姜b
其實viu tv係咪應該重點放左係mirror身上先
唔係話你一年搞一個選秀節目唔得
但唔該你地公司有足夠資源同埋足夠既背景實力先搞啦 依家搞到兩頭唔到岸咁

乖啦 都唔係同你講 同陳卓賢講架
多謝你咁留意我呀

覺得你似姐 你咁乖交代清楚咪知你唔係囉

咁嬲做咩 咪同你講我地真係想佢仆街架
我地都有討論過點解覺得唔應該 係想佢有改進下
如果真係想佢仆街 點會仲睇ian邊個表演未盡力 咩表演節目做得未夠專業啦 可以再做好d
但事實係佢唔覺得自己做得差
同埋其他仔仔急速進步緊 如果佢仲進步咁少 又或者退緊步 係好事咩？會唔擔心咩？

呢d算唔算正常討論？
不過你都睇唔到我講咩啦

同一個 Event，Error 有更新
MIRROR 呢？

我覺得一開始d人只係識lokman同姜濤。
初初出道時，d電台訪問傳媒都話識左LM好耐。
感覺viutv只係利用緊LM去帶d仔仔俾人識，都無資源比LM

但問題就算啲人識姜濤
都好難因為咁會留意或者鍾意Mirror
Ig FB又update慢
之前Mirror Go又咁粉絲向
歌就得三隻 仲要我俾我啲friend聽都話唔好聽
咁點吸引新粉

佢根本係覺得佢真係無問題
只係無論佢做乜都俾人屌
奇怪佢真係無諗過自己真係偏心做得太出面太過份？

mirror 之前差唔多一星期一活動
都未計平時訪問 MG外景 接送機船
是但一個仔仔嘅ig fan page 都齊過佢貼過佢
垃圾viu完全浪費曬呢半年嘅時間

而家湊12個已經搞成咁
想像唔到開咗造星二會變成點
或者佢放手畀人搞
對仔仔係更好

仲記得上個月LM私人時間同因ton 去OP睇 show,
都會有傳媒搵佢做左少少訪問。
如果當日只係得因ton ，相信唔會有呢個報導。
LM 都係只可靠自己狂舞派光環同一直以黎對人好，d傳媒先記得佢。
Viutv 做過d乜？？

真係忍無可忍
經理人花姐強捧愛將，不惜推其他成員出嚟擋刀，潛水之後出張爛鬼長輩圖，推曬責任落鏡粉度，次次一樣嘅事後mode，睇到好撚燥。
因為偏心已經搞咗幾多單肉酸嘢出嚟，究竟有冇諗過辦法去改善？定係一意孤行繼續大大聲偏心好撚自豪？
寧願由得Mirror ig選擇性update引起公憤，
依然唔肯出返post講Mirror event/封面/電台訪問救下火。
根本掛住cap水冇心做，Mirror遲早俾佢玩死，及時止損，換第二個經理人可能仲有得救。
本身追星為開心，日日俾個經理人搞到勞9氣，如果唔係睇在好多個仔都好努力份上，真係唔知追嚟做乜9

忍無可忍，可惜已經冇人再有心有力去花谷同班穩維派嘈。花經成功磨滅曬鏡粉意志力，好心淡。

其實咩事Mirror ig負責人可以厚面皮到大家提哂佢邊啲活動應該出post都企硬唔做嘢？

濟哥打理error都幾好

屌佢真係好撚肉酸
有野就直講啦

屌佢返去做監製算啦 咪撚再害我啲仔

出咗post講娛樂風雲
但點解張相可以低清到咁

岩啊 一年一個選秀節目完全冇問題
但唔會係個經理人去做監制
佢當自己係咩啊 憑咩覺得自己可以兼顧兩份工作？
經理人已經做到一pat屎咁 返去專心做黑面監制啦
下下po呢啲文字圖懶係有修養咁
真心覺得自己被誤解 講多幾句解釋下啦
我都好想睇下佢有咩講 同個腦裝左啲乜
我真係真係好想知up個ig有咩難處
難到屌撚左成日都未做到

偏心真係人人都會
但我真係冇見過一個娛樂圈嘅人好似佢咁樣
抱住一個偏心嘅態度 毫無掩飾 我偏心我認

人人覺得佢硬捧肥腎 成班盲粉多謝花蛆比機會
其實真係想同佢地同肥腎講：「有幾多唔鍾意你既人係花蛆幫你招返來（仲有個on9 ig)」
覺得佢一直都只係害緊佢
無咗花蛆 陳卓賢努力啲練好唱歌跳舞都仲有得救
依家 冇啦 有花蛆一日陳卓賢都冇得翻身

同意呀！花蛆其實你可唔可以唔好放咁多focus係陳卓賢道呀？佢真係就黎比你玩死啦！！！
我係佢既fans，但同時亦好愛mirror成隊。資源分配同ig, fb個啲真係搞搞佢啦！唔係既話 唔單止整死陳卓賢 仲整死埋成隊mirror架！

我開始覺得佢係特登，秒秒mon住連登有乜可能唔知 你地愈鬧佢就愈唔肯post呀吹咩

低清到我望多兩眼睇下係咪真係官方ig... 咁低清唔post好過

用班仔嘅利益嚟鬥氣好咩

佢冇用ian黎鬥氣，用其他人黎鬥咋嘛

AK 性格應該幾玩得，但今次無乜機會發揮。

係靚仔但睇唔到佢幽默抵死一面笑唔出

浪費左一次拍攝機會

今集唔好笑

除咗 AnK MK 一開始好笑

神壇果集更唔好笑

到底官方係邊個做小編
無陳卓賢就揀低清圖

女主持：我鍾意阿Jer
花蛆：咁你鍾唔鍾意Ian
女主持：我鍾意阿Jer
花蛆：咁你鍾唔鍾意Ian
女主持：……

尋日ViuTV tag漏左Jeremy 一見到覺得好sad
其他人可能覺得好小事
但作為佢fans會好唔開心 因為佢已經長期被忽略
點解連出個post都可以漏左佢
換轉姜濤 陳卓賢又會唔會漏左佢呀
唔係想刻意比較 但差別待遇太大
實在好難受

真 恰人恰到上心口
viutv同mirror ig真係嚴重公關災難黎，比著eeg 淨tag呀sa唔tag呀嬌實比人屌到上報viutv係咪睇死啲Jeremy 同fans乖乖地唔敢出聲就恰人

本身好想睇老闆，但佢今集拍得一般，唔係幾好笑，劇本寫得麻麻，AK兩個admin都演得好浮誇
反而上集An神壇仲有驚喜啲，好期待睇下集居家仔Jeremy踩埋上佢屋企拍正呀

仲點敢出聲？
上次金像獎出左聲啦，最後結果點？
咪俾人話無理取鬧，仲俾仔仔叫我地收聲唔好咁話花蛆。真係心都淡埋

仔叫唔好嘈係息事寧人啫
講真佢又可以點 佢就算有幾唔開心都唔可以講出口啦
嘈完又點呀
係應該對戇鳩公司同仆街經理人心淡
仔係無辜架

所以佢咪俾姜b帶星座L
屌夾其他人得唔得

比人屌兩屌就屈服
好無面架麻我係唔po 吹呀？

Ansonlo個集都有d位笑得出，ak呢隻真係嘥左，以為佢會扮mk衝動撚

唔係咁計，
我就當個仔真係咁大方乜嘢都唔計較，但係你哋係藝人，你哋點可以叫粉絲支持經理人繼續偏心其他人睇住你死

重要到而家都未加返
viutv點做嘢㗎
反而stanley repost story記得tag返jeremy
真係想讚下佢有隊友心

垃撚圾黃慧君

呢單嘢姜濤爭唔落。我係跑姐都會傷心。出個story講聲多謝有幾難？人哋出心出力，因為你生日送上心意，點解要攪到咁複雜？姜濤係咪好驚佢FC? 呢班人係咪成日控制佢？

再唔係，睇完相同片都可私下講聲多謝。有時我都唔明，我都有tag/dm過其他仔，人哋都會回/比反應，但姜濤一係唔睇，一係已讀不回。比個emoji有幾難？

茶姐生日佢講四次生日快樂，出post留言只揀FC回應，其他fans全部臭4，係咪咁做人呀？做星唔好做到咁大細超好無？

支持跑姐轉會。好多鏡仔對fans 既心意都好感激，何必繼續支持一個零反應既人？

茶姐幫濤濤影咁多靚相點同呢
地位懸殊啊！
Btw我覺得個個都有轉會自由
但我唔會因爲個星repost/讚美/認證先留低
個星值得我支持，咪追佢囉

轉會唔係一朝一夕
冰封三尺非一日之寒
更何況某程度上佢已經變左質
追星都係想開心啫
支持跑姐轉會
把口講幾多話驚唔公平都冇用
因為佢已經行動證明左

Btw 我的女人 好難頂
拖都未拍過學咩人講 我的女人
正一好學唔學 學埋 你是我的人 一樣咁噁心

花蛆真係誠心懇求你唔好再活係自己世界，聽下人地既意見。講你偏心強捧、mirror ig管理不善呢啲全部都無講錯你地，唔好再成日出post講到自己完全無問題，好似鏡粉屌錯你地咁再活係自己世界Mirror比你累死

unfollow 左，唔撚想再睇到激心，我追果個係mirror，唔係條八婆

直情close 撚左個mirror instagram facebook 啦，都唔撚更新既，一係就hea update 既，12個fc 幾日個fanpage個個都搞得好過官方，咩玩法

下個電台訪問唔洗再講曬12個仔啦，全個訪問講陳卓賢啦，偏心你都唔想嫁，好難為你，係你眼中其他11個成員嘅印象竟然仲停留係造星時期，加埋句「我承認我好偏心」，真係聽到好愕然

呢半年足以證明你能力上，性格上，心態上，所有嘢都唔適合做一個經理人，even 陳卓賢，你最錫嗰個仔都係俾你搞死放過班仔啦好冇，比個有能力嘅人帶領佢哋啦，鏡粉講到好厭啦，你都聽到厭啦，我唔明你仲攬住D仔做咩，又磨滅佢哋青春，你又冇得全心去搞你個造星2好好地做返你嘅金牌監製咪好囉，做唔起起經理人，受唔起咁多批評，次次都出長輩圖要人估你諗咩

開頭講得幾好聽，話同我地一齊走條冇行過嘅路，但又冇心去聽意見，你走啦好冇

個ig 咁撚樣出post 都仲覺得自己冇問題，成個6月頭都係佢契仔活動，電台訪問迫撚人講ian唔比講呀Jer，咁撚樣偏私
條友真係適合做經理人咩

屌你花老母成個廢老咁萌塞到死 最撚弊就係連digital marketing 都唔撚識
大大個facebook instagram 係撚到比你宣傳mirror，呢半年簡直係浪撚廢曬！！！出咁撚多活動有撚用！！年青人最多係用電話上網睇資訊，鬼撚得閒為左認識下mirror就同你仆出去睇！但mirror係網路世界出現率低撚到，咁撚大個ac唔撚更新，真心戇撚鳩
出下D 排舞練歌日常工作片咪就係最撚好既宣傳！唔撚洗錢嫁！啱晒你地班乞兒！！！

可能大家覺得自己同粒星距離好近
以為有求必應係件好易嘅事
然後就會要求得越嚟越多
或者應該咁講 韓國嘅官方fc都係公司搞
所以大家咪唔會覺得唔公平
站姐講嘅認證 可能只係講緊粒星肯著佢哋送嘅衫
韓國地鐵站都成日有生日應援廣告
但粒星9成9唔會去影相

零公關經理人
痴撚線

其實全部都無回應無問題，而家講緊姜濤係選擇性repost就有點兒那個
我直頭覺得以後大家唔好出錢整燈箱/大電視最好。講緊都幾千至幾萬，呢筆錢真係可以做好多更有意義既嘢
不過我哋有我哋講，FC啋你有味，等睇教主生日鋪天蓋地既慶祝

如果VIU班仆街真係有MON呢度的話
DLLM百日宴啲相呢？
嗰日明明有請大會攝影師
我比咗八百幾蚊
相呢？

佢其實一點也不天真，佢好有自己果一套，亦都識得點樣得人歡心。
佢係藝人，咁樣都好合理

我覺得做應援呢樣嘢就係食得鹹魚抵得渴
你想粒星貼地啲
後果就係佢唔會顧得哂所有fans嘅感受
但如果因為得唔到回應就足以令當事人爬牆
我只會覺得佢對粒星嘅已經唔係愛咁簡單
而係存在住佔有慾

咁講真 咁多人祝佢生日快樂 佢可以應得幾多？
佢係冇守承諾 但我覺得唔係理解唔到 唔值得體諒

未讀都大把啦佢揀人覆！茶姐級數先會在live賀壽讚相靚又出story!

我的女人係幾時講

所以大家追求公平嘅話 就最好個個都唔好覆
一係就欣然接受呢個狀況

首歌叫《我的女人》

佢講緊嗰首歌呀嘛

皇室堡特登揀唱呢首歌，事後都有出post講

講真娛樂圈離唔開人物設定
就算有啲人行真性情路線 咪又係扮出嚟

反正粒星都唔會做你老公

追得姜濤
就要預咗無論你做幾撚多嘢都好
佢都係已讀不回 (除咗FC)
佢就係一個咁唔撚識同人溝通嘅人

唔明大家點解要expect咁多

其實正常嚟講
身為一個明星都會同粉絲保持距離
但因為造星仔仔都係行親民路線
又會覆粉絲dm又會like粉絲post甚至follow fans
當個個都會做但唯一一個唔做嘅時候啲人就會覺得唔做嗰個唔公平
但其實諗真啲藝人本身就好少會覆dm乜乜物物
只可以話各有各唔同做法囉
都冇話邊邊啱嘅

係喎突然醒唔起

上面好似唔係話佢唔做，係話佢大細超
做咩又要拉埋其他仔比較呢？

more

拍拖

啱呀 追星都係追表面既野姐
自己對唔同人都有唔同既樣嫁啦
明星都係打份工姐 有幾多個人前人後同一個樣
塑造出黎既形象有邊個唔受
知道明星真人係點分分鐘脫粉嫁啦
所以唔好追太貼比較好

你唔講我都差啲唔記得哩回事
我只係收返個日fansclub?! 幫手影 燈光差到爆嘅個人相一張

知道啲嘢咁

你個名有啲難頂

算啦唔通直接同人講：「係啊我拍緊拖。」
一定即刻冇咗好多fans

唔開名 但有咩證據先

你唔講差d唔記得
咪即場俾左一張大合照俾你囉
好好㗎啦

仲要係朦ge 多謝曬

聽到呢度想叫佢吔屎啦

係囉 除左蘋果張相仲有咩料爆先
等睇女友粉反應

平時見姜濤都好錫粉絲，今次跑姐做咁大應援，仲買埋禮物比姜媽姜爸，其實真係講句多謝都咁難？
雖然作為粉絲真係唔可以要求個星點樣多謝自己，做得就唔求回報，不過跑姐呢次係傷心嘅
好多時佢係已讀不回，但好似有粉絲都收過佢比emoji ，今次呢單野真係好神奇，到底咩原因攪到咁樣

點樣虛偽法？有無多d花生？

真係估唔到佢會揀呢首歌嚟唱之外，更加估唔到佢會再出post講班糖，大佬又未拍過拖，又有男粉絲，叫男粉絲點做女人呀

小朋友學人講「我的女人」

講得啱呀，其實追得姜濤真係要預咗已讀不回，無任何認證，基本上連同佢講野或者影相都唔好諗
公司當佢大明星咁攪，成日都搵人mark實佢唔比埋身
Fc除外啦，睇下以家姜濤出親活動都帶住fc logo耳環，就知fc係佢心中個地位幾重要，茶姐生日要講好多次生日快樂，又出story讚茶姐可愛，真係對住自己朋友都未必有呢個待遇

追姜濤真係要練做佛系粉絲就最好

請勿拍打餵依清 講清楚先好走

自膠打錯你名
請勿拍打餵食清

做左cdrom好耐 第一次留cm真係忍唔住
花姐都幾撚on9 不斷製造公關災難
大佬你係經理人唔撚係監製呀
你咁撚鍾意ian咪直接開個節目比佢囉
咪撚用經理人身分話自己係偏心之後忽略其他仔仔
仲要係ig story講到自己幾清高
以前睇造星已經唔明點解會有人抬舉花姐 西口西面

其實由造星開始我就鍾意龍志權 有時去下佢d活動佢經理人都好好 對fans又nice
相反出席mirror個d活動 花姐寶姐西面西到呢

佢唱緊果刻我都有諗男粉聽到會點諗

係唔好講d唔講d啦 吊人引

其實跑姐做咗咩得罪姜濤？
如果真係按佢所講怕其他人插跑姐，咁跑姐DM相俾姜濤，seen完都可以講返句多謝呀
但宜家跑姐係話姜濤大細超之餘仲要講大話
成件事真係諗唔明喎

唔開名，都俾我哋八卦下啦，靚唔靚女，屬於咩類型呀

其實偶像有時派下糧俾fans又無乜嘢嘅
唔止姜濤同AL，其他仔都一樣有成日傾計冧fans，呢樣又無咩好針
始終姜濤都大個仔，平時做嘢又要唱情歌，拍感情戲，練習下都啱嘅

同意做粉絲唔應該求回覆/認證，但事實上佢係有回應重本應援。既然係重本就有回應，而且都係得幾個，點解就係唔回應糖跑？象徵式覆下/post下都係禮貌黎，又唔洗幾分鐘，咁小嘅事點解唔做呢。我係好鐘意佢，但有時我睇唔透佢係佛系定擺架子。

可能純粹嫌個燈箱張相唔靚仔

唉，張相係有啲... 但都係心意黎

咁偶像同粉絲拍拖都有例子嘅....

利申：唔係想做女友，但姜仔現時應以事業為重

但其實淨係講對fans 花姐唔算差
寶姐先勁西
但花姐做經理人真係好唔掂
同埋Mirror ig fb肯更新未啊dnlm

范姜都好似係B哥哥嘅歌迷
但不知幾多人係貪就手
扑完歌迷就算

咁我又唔認同 身邊都有追港星朋友
其實大多數唔係話最紅果啲 其實都會覆
覆dm好平常姐
有好多追得耐 都似朋友多過偶像粉絲 閒聊下無咩所謂

我覺得兩個一樣咁西

親民係好
但韓國公司mkt做得好係有原因
不過viutv就算啦

張敬軒夠紅啦
佢ig出post有人留言，佢都會覆
當然覆哂就唔可能
王菀之都會回，佢地通常回頭幾個cm囉，好合理
但人哋唔會只揀FC去回。姜濤到底明唔明？粉絲最多就係佢，最大細超又係佢。

今次衰到生日人哋花幾萬蚊幫你慶祝，仲要俾零反應
如果佢要佛系到咩都唔比反應，我反而欣賞，但佢又唔係
仲要到而家都未肯正正經經唱一首廣東歌。你唔唱，出story話比大家知你起碼有聽都仲好，唔好post親story都係國語歌
其實佢一直走緊粉，ig post like數比早期越來越少，我身邊都有人話佢繼續唱國語歌就轉會

人哋出咗道咁多年 好難比較
起碼佢哋fans唔會咁介意有冇回應

其實tg呢家嘢真係無咩好處
大家同粒星太近距離
連有仔唔上水，或上水講少兩句都比fans話
慢慢大家就覺得所有嘢係老奉
再將tg文化搬去ig
有點燈，有like就開心

澳門糖好似都無回應同認證
真係唔知姜濤咩原因啦，呢單野係令人失望嘅

我都好鐘意佢，某程度上，仲信佢係好天真
但我又好認同其實佢係做星呢方面係好有自己諗法，好知自己要點做點行
我唔覺佢有擺過架子，可能我遇唔到啦

我覺得Ig post回覆呢樣野真係無得屌，好多仔都會回ig，個個仔都會揀嚟回，講真呢樣野好睇個仔心情，又或者咁講啦，睇下個留言嘅野吸唔吸引到個仔想覆

弊在佢個揀法係見到fc人先覆呢
唔關你個留言高唔高質事

我見過有粉係谷話個仔再唔上水就唔出去幫個仔舉牌，到上咗水又話要去舉第二個仔嘅牌，cls

到底以家粒仔係做緊星定做緊條友個仔？

要聽佢唱國語歌 點解唔去聽台灣歌手
佢究竟realise自己係香港歌手未
再聽佢唱國語唔係失望呀 係反感呀

邊個既仔仔？

我無追佢回post，通常留完言就算
佢次次都係淨覆fc人？

其實佢極少回粉絲留言，只會回同事/行內人，對上一次回粉絲嗰陣就回咗幾個fc嘅人

佢話比時間佢練嘛
只以為係咬字未正咋
咪練一兩首應付下人
而唔係因爲係香港歌手呀
紅至張敬軒都keep住聽廣東歌 知道而家個trend而去做音樂
而姜濤私底下係咪聽咩歌 用咩語言同文字傾計
大家心知肚明啦 都廢事講
都欣賞佢舞台既魅力既 係charm同穩定
但慢慢追得耐就發現原來追緊個大陸明星
所以真係好矛盾

好少覆，嗰次只揀FC留言

心聲
如果連新一代既偶像都唔唱廣東歌
廣東話會消失得更快
姜仔宜家都有好多小妹妹fans
都有一定影響力
要知道自己既言行會影響好多人

唔好忘記張敬軒係真係廣州出世
大陸長大既人
但人地來到香港好努力融合香港文化
佢絕對冇蝗味囉
仲極力推動廣東市場
除左因爲佢由細到大都講廣東話之外
佢覺得香港歌手唱廣東歌係一種使命
姜濤記住前輩既說話
做返d野比fans睇啦
寧願唱得差都好過唔嘗試

我好想問佢群組乜事？點解有成174x人，但keep住留言來來去去都係十幾個左右？
我以前都有入，直到講元氣壽司講足一星期我頂唔住退左
佢班admin點解可以由得個群組咁

做偶像拍拖真係要低調啲，好似Stanley 女友咁，成日post 同條仔啲拍拖日常，真係咩fantasy 都冇晒，到底係咪想條仔紅唔起？定係真係驚俾fans搶走？ （btw 唔會再有報紙寫佢哋拍拖啲嘢㗎喇，停手啦）

姜糖負評我都要講
醒起嗰日姜濤講咩操作 科學
班糖喺tg gp問點解
而家都仲有人周不時喺gp加姜濤所謂既金句
見到都好想鬧爆佢地
但弊在係粒星講先
仲有啲大陸歌 又係佢聽先 再post去story
究竟佢知唔知自己宣揚緊大陸文化
唔淨止話純粹佢鍾意就講就post
啲粉絲係會跟嫁 有影響力嫁
作為明星真係要注意下自己一言一行
唔淨止係share下姐冇所謂
而家講緊既係大陸文化
係每一日都整衰緊香港核心價值既大陸！ (遲啲我咁講應該會比人拉)
請班糖理智啲 真係唔好學

佢地係真心由得大陸用字入侵仲要推捧做姜濤金句果下真係堅嬲

有邊個群組唔係keep住得幾條友講野 每個group都越嚟越少人討論，走曬粉#;-##

佢地根本自己都唔明咩意思都要盲吹
姜濤同姜糖真係天造地設prefect match

你想要咩fantasy 清醒D啦咪學人做女友粉 半團都同女朋友好恩愛咁都要比你講

教主同神徒都係

追仔係為左fantasy?
我唔明 如果我粒仔有拖拍我都替佢開心

佢女朋友po又唔係佢本人po，咁都有得講唔係呀嘛

個偶像拍拖關你撚事咩

真係唔係囉，其他群組唔係咁
問題係以前佢地唔係咁

人地個群出左名閒聊風，果時edan自己都有join講元氣手卷加上果時edan 唱會歌先引左成班人入去食花生，千7人本身就好多花生友定你想edan 係連登答你

佢有時推下台灣歌例如小豬嗰啲/台灣用語我都接受到，至於大陸野佢自己私底下鐘意係冇問題，但present出黎都係攞返個平衡好啲，可以唱多啲廣東歌，間唔中先唱下普通話。